# Copyright (C) 2015 Anspress
# This file is distributed under the GPL-3.0+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AnsPress 2.3.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/anspress-question-"
"answer\n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-04 04:14:04+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-15 09:21+0530\n"
"Last-Translator: Kenny Ma <kenynma603@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.3\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: addons/free/avatar.php:88
#, fuzzy
msgid "Save add-on options"
msgstr "储存选项"

#: addons/free/avatar.php:91
msgid "Clear Cache"
msgstr ""

#: addons/free/avatar.php:92
#, fuzzy
msgid "Clear avatar cache"
msgstr "回答的头像大小"

#: addons/free/avatar.php:95
msgid "Font family"
msgstr ""

#: addons/free/avatar.php:96
msgid "Select font family for avatar letters."
msgstr ""

#: addons/free/avatar.php:108
#, fuzzy
msgid "Force avatar"
msgstr "上传大头贴"

#: addons/free/avatar.php:109
msgid ""
"Show AnsPress avatars by default instead of gravatar fallback. Useful in "
"localhost development."
msgstr ""

#: addons/free/buddypress.php:99
msgid "Q&A"
msgstr ""

#: addons/free/buddypress.php:107 addons/free/buddypress.php:187
#: addons/free/profile.php:39 addons/free/profile.php:151
#: admin/views/dashboard.php:30 admin/views/dashboard.php:212
#: includes/functions.php:2222 includes/options.php:102
#: includes/post-types.php:83 includes/taxo.php:79 includes/taxo.php:372
#: widgets/questions.php:43 widgets/questions.php:85
msgid "Questions"
msgstr "问题讨论"

#: addons/free/buddypress.php:108 addons/free/buddypress.php:238
#: addons/free/profile.php:40 addons/free/profile.php:158
#: admin/views/dashboard.php:226 admin/views/recount.php:71
#: includes/post-types.php:160 includes/theme.php:370
#: widgets/question_stats.php:49 widgets/questions.php:117
msgid "Answers"
msgstr "回答数"

#: addons/free/buddypress.php:153
msgid "No AnsPress template found for rendering this page."
msgstr ""

#: addons/free/buddypress.php:206
#, fuzzy
msgid "Load more questions"
msgstr "载入更多对话"

#: addons/free/buddypress.php:257 templates/addons/user/answers.php:29
#, fuzzy
msgid "Load more answers"
msgstr "对这个回答扣票"

#: addons/free/buddypress.php:274 addons/free/buddypress.php:275
#: admin/meta-box.php:41 includes/ajax-hooks.php:216 includes/comments.php:71
#: includes/common-pages.php:21 includes/post-status.php:92
#: includes/post-types.php:106
msgid "Question"
msgstr "提问"

#: addons/free/buddypress.php:276
msgid "%1$s asked a new <a href=\"AP_CPT_LINK\">question</a>"
msgstr "%1$s 提出了一个新<a href=\"AP_CPT_LINK\">问题</a>"

#: addons/free/buddypress.php:277
msgid "%1$s asked a new <a href=\"AP_CPT_LINK\">question</a>, on the site %3$s"
msgstr "%1$s 发了一个新<a href=\"AP_CPT_LINK\">问题</a>, 在%3$s"

#: addons/free/buddypress.php:284 addons/free/buddypress.php:285
#: addons/free/buddypress.php:296 admin/views/dashboard.php:34
#: includes/ajax-hooks.php:216 includes/comments.php:71
#: includes/post-status.php:92 includes/post-types.php:183
#: templates/answers.php:20
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: addons/free/buddypress.php:286
msgid "%1$s <a href=\"AP_CPT_LINK\">answered</a> a question"
msgstr "%1$s <a href=\"AP_CPT_LINK\">回答了</a> 问题"

#: addons/free/buddypress.php:287
msgid "%1$s <a href=\"AP_CPT_LINK\">answered</a> a question, on the site %3$s"
msgstr "%1$s <a href=\"AP_CPT_LINK\">回答</a>了问题, 在%3$s"

#: addons/free/buddypress.php:296
msgid "Answer this question"
msgstr "回答这个问题"

#: addons/free/buddypress.php:380
msgid "%1$d answers on - %2$s"
msgstr "%1$d个回答在 - %2$s"

#: addons/free/buddypress.php:384
msgid "%1$s answered on - %2$s"
msgstr "%1$s个回答在 - %2$s"

#: addons/free/buddypress.php:391 addons/free/notification/query.php:314
#: includes/class-form-hooks.php:730 includes/post-types.php:105
msgid "question"
msgstr "提问"

#: addons/free/buddypress.php:391 addons/free/notification/query.php:316
#: includes/class-form-hooks.php:730 includes/post-types.php:182
msgid "answer"
msgstr "回答"

#: addons/free/buddypress.php:396
msgid "%1$d comments on your %3$s - %2$s"
msgstr "%1$d个回应在你的 %3$s - %2$s"

#: addons/free/buddypress.php:400
msgid "%1$s commented on your %3$s - %2$s"
msgstr "%1$s回应了你的 %3$s - %2$s"

#: addons/free/category/widget.php:27
#, fuzzy
msgid "Display AnsPress categories"
msgstr "列出逗点区隔的 AnsPress 分类 ID"

#: addons/free/category/widget.php:68 includes/ajax-hooks.php:640
#: templates/addons/category/categories.php:33
#: templates/addons/category/single-category.php:43
#: templates/addons/tag/tags.php:39
#, fuzzy
msgid "%d Question"
msgid_plural "%d Questions"
msgstr[0] "%d 则提问"
msgstr[1] "%d 则提问"

#: addons/free/category/widget.php:70
msgid "%d Child"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:81 addons/free/category.php:39
#: addons/free/category.php:459 addons/free/category.php:471
#: includes/functions.php:2240 includes/taxo.php:29
#, fuzzy
msgid "Categories"
msgstr "讨论版"

#: addons/free/category/widget.php:99 widgets/ask-form.php:74
#: widgets/question_stats.php:68 widgets/questions.php:108
#: widgets/search.php:69
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: addons/free/category/widget.php:104
msgid "Hide empty:"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:109
#, fuzzy
msgid "Parent:"
msgstr "父项回答"

#: addons/free/category/widget.php:111
msgid "Top level"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:122
msgid "Number:"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:127
#, fuzzy
msgid "Order By:"
msgstr "排序:"

#: addons/free/category/widget.php:129
msgid "None"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:130 addons/free/category.php:231
#: addons/free/category.php:244
#, fuzzy
msgid "Count"
msgstr "帐号资料"

#: addons/free/category/widget.php:131 addons/free/category.php:228
#: addons/free/category.php:241
msgid "ID"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:132 addons/free/category.php:229
#: addons/free/category.php:242 addons/free/tag.php:572 addons/free/tag.php:622
#: includes/deprecated.php:291 includes/deprecated.php:434
#: includes/deprecated.php:875
msgid "Name"
msgstr "名"

#: addons/free/category/widget.php:133 addons/free/category.php:230
#: addons/free/category.php:243
msgid "Slug"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:134
msgid "Term group"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:138
#, fuzzy
msgid "Order:"
msgstr "排序:"

#: addons/free/category/widget.php:140
msgid "DESC"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:141
msgid "ASC"
msgstr ""

#: addons/free/category/widget.php:145
#, fuzzy
msgid "Icon width:"
msgstr "封面图宽度"

#: addons/free/category/widget.php:150
#, fuzzy
msgid "Icon height:"
msgstr "封面高度"

#: addons/free/category.php:38 addons/free/category.php:172
#: addons/free/category.php:316 addons/free/category.php:384
#: addons/free/category.php:512 admin/class-list-table-hooks.php:189
#: includes/taxo.php:202
msgid "Category"
msgstr "讨论版"

#: addons/free/category.php:171
#, fuzzy
msgid "Question Categories"
msgstr "问题状态"

#: addons/free/category.php:173
#, fuzzy
msgid "All Categories"
msgstr "AP 分类页面"

#: addons/free/category.php:174
#, fuzzy
msgid "Add New Category"
msgstr "讨论版"

#: addons/free/category.php:175
#, fuzzy
msgid "Edit Category"
msgstr "讨论版"

#: addons/free/category.php:176
#, fuzzy
msgid "New Category"
msgstr "讨论版"

#: addons/free/category.php:177
#, fuzzy
msgid "View Category"
msgstr "讨论版"

#: addons/free/category.php:178
#, fuzzy
msgid "Search Category"
msgstr "搜寻回答"

#: addons/free/category.php:179 addons/free/tag.php:189
#, fuzzy
msgid "Nothing Found"
msgstr "找不到问题"

#: addons/free/category.php:180 addons/free/tag.php:190
#, fuzzy
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "回收桶内找不到问题"

#: addons/free/category.php:224
msgid "Ask form category order"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:225
msgid "Set how you want to order categories in form."
msgstr ""

#: addons/free/category.php:232 addons/free/category.php:245
msgid "Group"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:237
msgid "Categries page order by"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:238 addons/free/category.php:251
msgid "Set how you want to order categories in categories page."
msgstr ""

#: addons/free/category.php:250
msgid "Categries page order"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:254
#, fuzzy
msgid "Ascending"
msgstr "等待中"

#: addons/free/category.php:255
#, fuzzy
msgid "Descending"
msgstr "等待中"

#: addons/free/category.php:260
#, fuzzy
msgid "Category page slug"
msgstr "使用者页面代称"

#: addons/free/category.php:261
#, fuzzy
msgid "Slug for category page"
msgstr "AP 分类页面"

#: addons/free/category.php:265
#, fuzzy
msgid "Category per page"
msgstr "AP 分类页面"

#: addons/free/category.php:266
#, fuzzy
msgid "Category to show per page"
msgstr "每页显示几个项目"

#: addons/free/category.php:271
msgid "Categories image height"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:272
msgid "Image height in categories page"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:316
#, fuzzy
msgid "Questions Category"
msgstr "问题状态"

#: addons/free/category.php:385
#, fuzzy
msgid "Select a topic that best fits your question."
msgstr "对编辑问题设定文章状态"

#: addons/free/category.php:436
#, fuzzy
msgid "No matching category found"
msgstr "没有找到回答"

#: addons/free/category.php:531 addons/free/category.php:574
msgid "Image"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:532 addons/free/category.php:577
#, fuzzy
msgid "Upload image"
msgstr "上传中"

#: addons/free/category.php:536
#, fuzzy
msgid "Category image"
msgstr "AP 分类页面"

#: addons/free/category.php:540 addons/free/category.php:593
#, fuzzy
msgid "Category icon class"
msgstr "讨论板 ID:"

#: addons/free/category.php:542 addons/free/category.php:597
#: addons/free/category.php:606
msgid "Font icon class, if image not set"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:546
msgid "Icon background color"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:548
msgid "Set background color to be used with icon"
msgstr ""

#: addons/free/category.php:586
#, fuzzy
msgid "Remove image"
msgstr "移除"

#: addons/free/category.php:588
#, fuzzy
msgid "Featured image for category"
msgstr "AP 分类页面"

#: addons/free/category.php:602
#, fuzzy
msgid "Category icon color"
msgstr "讨论板 ID:"

#: addons/free/category.php:793
#, fuzzy
msgid "Question category feed"
msgstr "问题馈送"

#: addons/free/category.php:840 addons/free/tag.php:603
msgid ", %d+"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:130 addons/free/email.php:940
msgid "An answer is trashed by {user}"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:131
msgid ""
"Hello!\n"
"Answer on '{question_title}' is trashed by {user}.\n"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:145
#, fuzzy
msgid "Admin Notifications"
msgstr "通知"

#: addons/free/email.php:145
msgid "Select types of notification which will be sent to admin."
msgstr ""

#: addons/free/email.php:148
msgid "Admin email(s)"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:149
msgid ""
"Email where all admin notification will be sent. It can have multiple emails "
"separated by comma."
msgstr ""

#: addons/free/email.php:153 addons/free/email.php:198
#: includes/post-types.php:88
#, fuzzy
msgid "New question"
msgstr "新提问"

#: addons/free/email.php:154
msgid "Send new question notification to admin."
msgstr ""

#: addons/free/email.php:159 addons/free/email.php:204
#: includes/post-types.php:165
msgid "New answer"
msgstr "新的回答"

#: addons/free/email.php:160
msgid "Send new answer notification to admin."
msgstr ""

#: addons/free/email.php:165 addons/free/email.php:210
#, fuzzy
msgid "New comment"
msgstr "一个回应"

#: addons/free/email.php:166
msgid "Send new comment notification to admin."
msgstr ""

#: addons/free/email.php:171 addons/free/email.php:216
#: admin/class-list-table-hooks.php:347 includes/post-types.php:89
msgid "Edit question"
msgstr "编辑提问"

#: addons/free/email.php:172
#, fuzzy
msgid "Send notification to admin when question is edited."
msgstr "只允许管理者回答"

#: addons/free/email.php:177 addons/free/email.php:222
#: includes/post-types.php:166
msgid "Edit answer"
msgstr "编辑回答"

#: addons/free/email.php:178
#, fuzzy
msgid "Send email to admin when answer is edited."
msgstr "选择一个问题来回答"

#: addons/free/email.php:183
#, fuzzy
msgid "Delete question"
msgstr "选择提问"

#: addons/free/email.php:184
#, fuzzy
msgid "Send email to admin when question is trashed."
msgstr "只允许管理者回答"

#: addons/free/email.php:189
#, fuzzy
msgid "Delete answer"
msgstr "选取回答"

#: addons/free/email.php:190
#, fuzzy
msgid "Send email to admin when answer is trashed."
msgstr "选择一个问题来回答"

#: addons/free/email.php:195
#, fuzzy
msgid "User Notifications"
msgstr "使用者通知"

#: addons/free/email.php:195
msgid "Select the types of notification which will be sent to user."
msgstr ""

#: addons/free/email.php:199
msgid "Send new question notification to user?"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:205
#, fuzzy
msgid "Send new answer notification to user?"
msgstr "阅读所有通知"

#: addons/free/email.php:211
msgid "Send new comment notification to user?"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:217
msgid "Send edit question notification to user?"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:223
msgid "Send edit answer notification to user?"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:228
#, fuzzy
msgid "Answer selected"
msgstr "当使用者的\"回答\"被选为\"最佳\""

#: addons/free/email.php:229
#, fuzzy
msgid "Send notification to user when their answer get selected?"
msgstr "只允许管理者回答"

#: addons/free/email.php:249
#, fuzzy
msgid "Email subject"
msgstr "编辑回答"

#: addons/free/email.php:252
msgid "Email body"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:256
msgid "Allowed tags"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:600
msgid "Email Templates"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:625 includes/class-form-hooks.php:298
#: includes/class-form-hooks.php:485 includes/class-form-hooks.php:654
msgid "Trying to cheat?!"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:650 includes/class-form-hooks.php:523
#, fuzzy
msgid "Unable to post answer."
msgstr "关闭回应功能"

#. Translators: placeholder contain error message.
#: addons/free/email.php:670
#, fuzzy
msgid "Unable to save template. Error: %s"
msgstr "新提问的状态"

#: addons/free/email.php:691
#, fuzzy
msgid "Post updated successfully"
msgstr "发文状态修改成功"

#: addons/free/email.php:775
#, fuzzy
msgid "{asker} have posted a new question"
msgstr "问题得到投票"

#: addons/free/email.php:778
#, fuzzy
msgid "A new question is posted by"
msgstr "尚无提问"

#: addons/free/email.php:799
#, fuzzy
msgid "New answer posted by {answerer}"
msgstr "尚无回答"

#: addons/free/email.php:802
#, fuzzy
msgid "A new answer is posted by"
msgstr "搜寻问题与回答"

#: addons/free/email.php:823
#, fuzzy
msgid "Your answer is selected as best!"
msgstr "当使用者的\"回答\"被选为\"最佳\""

#: addons/free/email.php:826
#, fuzzy
msgid "Your answer is selected as best by "
msgstr "当使用者的\"回答\"被选为\"最佳\""

#: addons/free/email.php:847
msgid "New comment by {commenter}"
msgstr ""

#: addons/free/email.php:850
#, fuzzy
msgid "A new comment posted by"
msgstr "一个回应"

#: addons/free/email.php:871
#, fuzzy
msgid "A question is edited by {editor}"
msgstr "尚无提问"

#: addons/free/email.php:874
#, fuzzy
msgid "A question is edited by"
msgstr "尚无提问"

#: addons/free/email.php:895
#, fuzzy
msgid "A answer is edited by {editor}"
msgstr "尚无回答"

#: addons/free/email.php:898
#, fuzzy
msgid "A answer is edited by"
msgstr "尚无回答"

#: addons/free/email.php:919
#, fuzzy
msgid "A question is trashed by {user}"
msgstr "问题被问了 %s"

#: addons/free/email.php:922
#, fuzzy
msgid "A question is trashed by"
msgstr "问题被问了 %s"

#: addons/free/email.php:943
#, fuzzy
msgid "An answer is trashed by"
msgstr "尚无回答"

#: addons/free/notification/query.php:261
msgid "Someone"
msgstr ""

#: addons/free/notification/query.php:307
#, fuzzy
msgid "post"
msgstr "编辑贴文"

#: addons/free/notification.php:43 addons/free/notification.php:49
#: addons/free/notification.php:198 templates/functions.php:45
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: addons/free/notification.php:86
#, fuzzy
msgid "Notifications page title"
msgstr "通知"

#: addons/free/notification.php:87
#, fuzzy
msgid "Custom title for user profile notifications page"
msgstr "删除通知"

#: addons/free/notification.php:91
#, fuzzy
msgid "Notifications page slug"
msgstr "通知"

#: addons/free/notification.php:92
#, fuzzy
msgid "Custom slug for user profile notifications page"
msgstr "删除通知"

#: addons/free/notification.php:156
#, fuzzy
msgid "posted an answer on your question"
msgstr "在这个提问中你的回答已被选为最佳回答"

#: addons/free/notification.php:161
#, fuzzy
msgid "commented on your %cpt%"
msgstr "%1$s回应了你的 %3$s - %2$s"

#: addons/free/notification.php:166
msgid "up voted your %cpt%"
msgstr ""

#: addons/free/notification.php:173
#, fuzzy
msgid "down voted your %cpt%"
msgstr "%s扣票 %s"

#: addons/free/notification.php:178
#, fuzzy
msgid "selected your answer"
msgstr "选取回答"

#: addons/free/notification.php:183
#, fuzzy
msgid "You have earned %points% points"
msgstr "你已经检举这个文章了"

#: addons/free/notification.php:188
msgid "You lose %points% points"
msgstr ""

#: addons/free/notification.php:221
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to view this page"
msgstr "你没有权限存取这个页面"

#: addons/free/notification.php:439
msgid "There was a problem processing your request"
msgstr ""

#: addons/free/notification.php:449
#, fuzzy
msgid "Successfully updated all notifications"
msgstr "成功建立标籤"

#: addons/free/profile.php:44
msgid "User profile"
msgstr "使用者个人档桉"

#: addons/free/profile.php:64
#, fuzzy
msgid "Questions page title"
msgstr "每页几则问题"

#: addons/free/profile.php:65
#, fuzzy
msgid "Custom title for user profile questions page"
msgstr "在问题单页中，显示问题标题。"

#: addons/free/profile.php:69
#, fuzzy
msgid "Questions page slug"
msgstr "每页几则问题"

#: addons/free/profile.php:70
#, fuzzy
msgid "Custom slug for user profile questions page"
msgstr "输入问题页面代称"

#: addons/free/profile.php:74
#, fuzzy
msgid "Answers page title"
msgstr "提问页面标题"

#: addons/free/profile.php:75
msgid "Custom title for user profile answers page"
msgstr ""

#: addons/free/profile.php:79
#, fuzzy
msgid "Answers page slug"
msgstr "每页几个回答"

#: addons/free/profile.php:80
#, fuzzy
msgid "Custom slug for user profile answers page"
msgstr "输入使用者页面代称"

#: addons/free/profile.php:282
msgid "Callback function not found for rendering this page"
msgstr ""

#: addons/free/recaptcha/class-captcha.php:44
#, fuzzy
msgid "AnsPress reCaptcha Field"
msgstr "AP 标籤页面"

#: addons/free/recaptcha/class-captcha.php:80
#, fuzzy
msgid "Failed to verify captcha. Please try again."
msgstr "无法建立标籤，请重新尝试。"

#: addons/free/recaptcha/class-captcha.php:94
msgid ""
"Unable to render captcha. Please add reCpatcha keys in AnsPress options."
msgstr ""

#: addons/free/recaptcha.php:64
msgid "Recaptcha site key"
msgstr "重新产生网站验证码"

#: addons/free/recaptcha.php:65
msgid ""
"Enter your site key, if you dont have it get it from here https://www.google."
"com/recaptcha/admin"
msgstr ""
"输入网站验证码，如果没有验证码请到这裡申请：www.google.com/recaptcha/admin"

#: addons/free/recaptcha.php:69
msgid "Recaptcha secret key"
msgstr "重新产生 secret key"

#: addons/free/recaptcha.php:70
msgid "Enter your secret key"
msgstr "输入你的密钥"

#: addons/free/recaptcha.php:74
#, fuzzy
msgid "Recaptcha Method"
msgstr "重新产生 secret key"

#: addons/free/recaptcha.php:75
msgid "Select method to use when verification keeps failing"
msgstr ""

#: addons/free/recaptcha.php:99
msgid "Prove that you are a human"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:37 addons/free/reputation.php:416
#: addons/free/reputation.php:466 addons/free/reputation.php:501
#: admin/views/recount.php:122
#, fuzzy
msgid "Reputations"
msgstr "声望"

#: addons/free/reputation.php:81
#, fuzzy
msgid "Reputations page title"
msgstr "提问页面标题"

#: addons/free/reputation.php:82
#, fuzzy
msgid "Custom title for user profile reputations page"
msgstr "在问题单页中，显示问题标题。"

#: addons/free/reputation.php:86
#, fuzzy
msgid "Reputations page slug"
msgstr "问题页面代称"

#: addons/free/reputation.php:87
#, fuzzy
msgid "Custom slug for user profile reputations page"
msgstr "输入问题页面代称"

#: addons/free/reputation.php:91
msgid "Reputation event points can be adjusted here :"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:91
#, fuzzy
msgid "Reputation Points"
msgstr "声望"

#: addons/free/reputation.php:105
#, fuzzy
msgid "Registration"
msgstr "新的注册"

#: addons/free/reputation.php:106
msgid "Points awarded when user account is created"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:108
msgid "Registered"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:114
msgid "Asking"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:115
msgid "Points awarded when user asks a question"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:117
#, fuzzy
msgid "Asked a question"
msgstr "提出问题"

#: addons/free/reputation.php:123
#, fuzzy
msgid "Answering"
msgstr "回答"

#: addons/free/reputation.php:124
#, fuzzy
msgid "Points awarded when user answer a question"
msgstr "只允许管理者回答"

#: addons/free/reputation.php:126
#, fuzzy
msgid "Posted an answer"
msgstr "张贴回答"

#: addons/free/reputation.php:132
#, fuzzy
msgid "Commenting"
msgstr "回应"

#: addons/free/reputation.php:133
#, fuzzy
msgid "Points awarded when user comment on question or answer"
msgstr "你不能对自己的提问或回答进行投票"

#: addons/free/reputation.php:135
#, fuzzy
msgid "Commented on a post"
msgstr "在回答上回应"

#: addons/free/reputation.php:141
#, fuzzy
msgid "Selecting an Answer"
msgstr "选取回答"

#: addons/free/reputation.php:142
msgid "Points awarded when user select an answer for thier question"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:144
#, fuzzy
msgid "Selected an answer as best"
msgstr "将这个回答选为最佳回答"

#: addons/free/reputation.php:150
#, fuzzy
msgid "Answer selected as best"
msgstr "当使用者的\"回答\"被选为\"最佳\""

#: addons/free/reputation.php:151
#, fuzzy
msgid "Points awarded when user's answer selected as best"
msgstr "当使用者的\"回答\"被选为\"最佳\""

#: addons/free/reputation.php:153
#, fuzzy
msgid "Answer was selected as best"
msgstr "当使用者的\"回答\"被选为\"最佳\""

#: addons/free/reputation.php:159
#, fuzzy
msgid "Received up vote"
msgstr "回答被投票"

#: addons/free/reputation.php:160
#, fuzzy
msgid "Points awarded when user receive an upvote"
msgstr "当答桉被投票"

#: addons/free/reputation.php:162
#, fuzzy
msgid "Received an upvote"
msgstr "回答被投票"

#: addons/free/reputation.php:167
#, fuzzy
msgid "Received down vote"
msgstr "\"回答\" 被扣票"

#: addons/free/reputation.php:168
#, fuzzy
msgid "Points awarded when user receive a down vote"
msgstr "当使用者在一个回答上面被扣票"

#: addons/free/reputation.php:170
#, fuzzy
msgid "Received a down vote"
msgstr "\"回答\" 被扣票"

#: addons/free/reputation.php:175
msgid "Gives an up vote"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:176
msgid "Points taken from user when they give a vote up"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:178
#, fuzzy
msgid "Given an up vote"
msgstr "正在发送你的投票"

#: addons/free/reputation.php:183
#, fuzzy
msgid "Gives down vote"
msgstr "关闭扣票功能"

#: addons/free/reputation.php:184
msgid "Points taken from user when user give a down vote"
msgstr ""

#: addons/free/reputation.php:186
#, fuzzy
msgid "Given a down vote"
msgstr "关闭扣票功能"

#: addons/free/reputation.php:213
#, fuzzy
msgid "Successfully updated reputation points!"
msgstr "成功建立标籤"

#: addons/free/reputation.php:381 addons/free/reputation.php:384
msgid "Reputation"
msgstr "声望"

#: addons/free/reputation.php:407
#, fuzzy
msgid "%s Reputation"
msgstr "% 的声誉"

#: addons/free/tag.php:34 addons/free/tag.php:525
#: admin/class-list-table-hooks.php:193
msgid "Tag"
msgstr "标籤"

#: addons/free/tag.php:35 addons/free/tag.php:221 addons/free/tag.php:287
#: addons/free/tag.php:353 addons/free/tag.php:423 addons/free/tag.php:433
#: includes/functions.php:2246
msgid "Tags"
msgstr "标籤"

#: addons/free/tag.php:156
#, fuzzy
msgid "(AnsPress) Tags"
msgstr "AnsPress 页面"

#: addons/free/tag.php:160
#, fuzzy
msgid "Widgets in this area will be shown in anspress tags page."
msgstr "这个小工具将会出现在标籤清单页面"

#: addons/free/tag.php:181 addons/free/tag.php:221
#, fuzzy
msgid "Question Tags"
msgstr "问题讨论"

#: addons/free/tag.php:183
#, fuzzy
msgid "All Tags"
msgstr "标籤"

#: addons/free/tag.php:185
#, fuzzy
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑检举"

#: addons/free/tag.php:186
#, fuzzy
msgid "New Tag"
msgstr "新臂章"

#: addons/free/tag.php:187
#, fuzzy
msgid "View Tag"
msgstr "检视"

#: addons/free/tag.php:188
#, fuzzy
msgid "Search Tag"
msgstr "搜寻"

#: addons/free/tag.php:233
msgid "Tags to show"
msgstr ""

#: addons/free/tag.php:234
#, fuzzy
msgid "Numbers of tags to show in tags page."
msgstr "显示使用者的数量:"

#: addons/free/tag.php:239
msgid "Maximum tags"
msgstr ""

#: addons/free/tag.php:240
msgid "Maximum numbers of tags that user can add when asking."
msgstr ""

#: addons/free/tag.php:245
#, fuzzy
msgid "Minimum tags"
msgstr "标题最短长度"

#: addons/free/tag.php:246
msgid "minimum numbers of tags that user must add when asking."
msgstr ""

#: addons/free/tag.php:251
#, fuzzy
msgid "Tag page slug"
msgstr "提问页面代称"

#: addons/free/tag.php:252
#, fuzzy
msgid "Slug for tag page"
msgstr "输入提问页面代称"

#: addons/free/tag.php:309
#, fuzzy
msgid "Delete Tag"
msgstr "删除"

#: addons/free/tag.php:310
msgid "Add Tag"
msgstr ""

#: addons/free/tag.php:311
#, fuzzy
msgid "added to the tags list."
msgstr "回复贴文"

#: addons/free/tag.php:312
msgid "removed from the tags list."
msgstr ""

#: addons/free/tag.php:313
msgid "Suggestions are available. Use the up and down arrow keys to read it."
msgstr ""

#. Translators: %1$d contain minimum tags required and %2$d contain maximum
#. tags allowed.
#: addons/free/tag.php:356
msgid ""
"Tagging will helps others to easily find your question. Minimum %1$d and "
"maximum %2$d tags."
msgstr ""

#: addons/free/tag.php:533
#, fuzzy
msgid "Order"
msgstr "排序:"

#: addons/free/tag.php:570 addons/free/tag.php:620 includes/deprecated.php:873
msgid "Popular"
msgstr ""

#: addons/free/tag.php:571 addons/free/tag.php:621 includes/deprecated.php:874
#: includes/theme.php:363
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr "最新"

#: admin/ajax.php:249
#, fuzzy
msgid "Sorry, you do not have permission!"
msgstr "你没有权限进行这个操作"

#: admin/ajax.php:266
#, fuzzy
msgid "Successfully enabled addon. Redirecting!"
msgstr "成功建立标籤"

#: admin/anspress-admin.php:188
msgid "All Questions"
msgstr "所有提问"

#: admin/anspress-admin.php:190 admin/views/emails.php:39
msgid "New Question"
msgstr "新提问"

#: admin/anspress-admin.php:192
msgid "All Answers"
msgstr "所有回答"

#: admin/anspress-admin.php:194 admin/views/emails.php:40
#, fuzzy
msgid "New Answer"
msgstr "新的回答"

#: admin/anspress-admin.php:203 admin/views/dashboard.php:352
#: admin/views/options.php:131
msgid "AnsPress Options"
msgstr "AnsPress 选项"

#: admin/anspress-admin.php:203
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin/anspress-admin.php:205 admin/views/addons.php:51
#, fuzzy
msgid "AnsPress Add-ons"
msgstr "AnsPress 选项"

#: admin/anspress-admin.php:205
msgid "Add-ons"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:209 admin/views/sidebar.php:4
msgid "About AnsPress"
msgstr "关于 AnsPress"

#: admin/anspress-admin.php:314
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: admin/anspress-admin.php:315
msgid "About"
msgstr "关于"

#: admin/anspress-admin.php:514
#, fuzzy
msgid "Select All"
msgstr "选取"

#: admin/anspress-admin.php:518
msgid "Add to Menu"
msgstr "新增到目录"

#: admin/anspress-admin.php:645 admin/anspress-admin.php:654
#: admin/anspress-admin.php:1070 admin/anspress-admin.php:1080
#: admin/anspress-admin.php:1090 admin/anspress-admin.php:1100
#: admin/anspress-admin.php:1110 includes/post-status.php:23
msgid "Moderate"
msgstr "管理审查"

#: admin/anspress-admin.php:648 admin/anspress-admin.php:655
msgid "Private Post"
msgstr "私密文章"

#: admin/anspress-admin.php:674
#, fuzzy
msgid "AnsPress database is not updated."
msgstr "AnsPress 选项已更新"

#: admin/anspress-admin.php:675
#, fuzzy
msgid "Update now"
msgstr "更新回答"

#: admin/anspress-admin.php:680
msgid "One or more AnsPress page(s) does not exists."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:681
msgid "Set automatically"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:681
msgid "Or"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:681
#, fuzzy
msgid "Set set by yourself"
msgstr "写点自我介绍吧"

#: admin/anspress-admin.php:789
#, fuzzy
msgid "Save Pages"
msgstr "储存臂章"

#: admin/anspress-admin.php:792
msgid "Hide author credits"
msgstr "隐藏外挂作者连结"

#: admin/anspress-admin.php:793
msgid "Hide link to AnsPress project site."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:799
msgid ""
"If you have created main pages manually then make sure to have [anspress] "
"shortcode in all pages."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:838
#, fuzzy
msgid "Save Permalinks"
msgstr "每页几则问题"

#: admin/anspress-admin.php:841
#, fuzzy
msgid "Question slug"
msgstr "问题页面代称"

#: admin/anspress-admin.php:842
#, fuzzy
msgid "Slug for single question page."
msgstr "输入问题页面代称"

#: admin/anspress-admin.php:847
#, fuzzy
msgid "Question permalink"
msgstr "每页几则问题"

#: admin/anspress-admin.php:848
#, fuzzy
msgid "Select single question permalink structure."
msgstr "基础页面代称放在提问固定网址之前"

#: admin/anspress-admin.php:863
msgid "Base page title"
msgstr "基本页面标题"

#: admin/anspress-admin.php:864
msgid "Main questions list page title"
msgstr "问题主列表标题"

#: admin/anspress-admin.php:869
#, fuzzy
msgid "Search page title"
msgstr "使用者页面标题"

#: admin/anspress-admin.php:870
#, fuzzy
msgid "Title of the search page"
msgstr "使用者页面的标题"

#: admin/anspress-admin.php:875
#, fuzzy
msgid "Author page title"
msgstr "提问页面标题"

#: admin/anspress-admin.php:876
#, fuzzy
msgid "Title of the author page"
msgstr "使用者页面的标题"

#: admin/anspress-admin.php:905
msgid "Load assets in AnsPress page only?"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:906
msgid ""
"Check this to load AnsPress JS and CSS on the AnsPress page only. Be "
"careful, this might break layout."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:911
msgid "List avatar size"
msgstr "清单头像大小"

#: admin/anspress-admin.php:912
msgid "User avatar size for questions list."
msgstr "在提问清单的使用者头像大小"

#: admin/anspress-admin.php:917
msgid "Question avatar size"
msgstr "在提问处的头像大小"

#: admin/anspress-admin.php:918
msgid "User avatar size for question."
msgstr "在问题上的使用者头像大小"

#: admin/anspress-admin.php:923
msgid "Answer avatar size"
msgstr "回答的头像大小"

#: admin/anspress-admin.php:924
msgid "User avatar size for answer."
msgstr "在回答处的使用者头像大小"

#: admin/anspress-admin.php:929
msgid "Comment avatar size"
msgstr "在回应上的头像大小"

#: admin/anspress-admin.php:930
msgid "User avatar size for comments."
msgstr "在回应处的使用者头像大小"

#: admin/anspress-admin.php:935
msgid "Questions per page"
msgstr "每页几则问题"

#: admin/anspress-admin.php:936
msgid "Questions to show per page."
msgstr "每页显示几则问题"

#: admin/anspress-admin.php:941
msgid "Answers per page"
msgstr "每页几个回答"

#: admin/anspress-admin.php:942
msgid "Answers to show per page."
msgstr "每页显示几个回答"

#: admin/anspress-admin.php:970
#, fuzzy
msgid "Who can read question?"
msgstr "当回答问题"

#: admin/anspress-admin.php:971
#, fuzzy
msgid "Set who can view or read a question."
msgstr "对编辑问题设定文章状态"

#: admin/anspress-admin.php:975 admin/anspress-admin.php:986
#: admin/anspress-admin.php:997 admin/anspress-admin.php:1025
#: admin/anspress-admin.php:1036 admin/anspress-admin.php:1059
msgid "Anyone, including anonymous"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:976 admin/anspress-admin.php:987
#: admin/anspress-admin.php:998 admin/anspress-admin.php:1026
#: admin/anspress-admin.php:1037 admin/anspress-admin.php:1060
#, fuzzy
msgid "Only logged in"
msgstr "只有登入才能看到回答"

#: admin/anspress-admin.php:977
msgid "Only user having ap_read_question capability"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:981
#, fuzzy
msgid "Who can read answers?"
msgstr "对这个回答扣票"

#: admin/anspress-admin.php:982
msgid "Set who can view or read a answer."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:988
msgid "Only user having ap_read_answer capability"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:992
#, fuzzy
msgid "Who can read comment?"
msgstr "显示回应"

#: admin/anspress-admin.php:993
msgid "Set who can view or read a comment."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:999
msgid "Only user having ap_read_comment capability"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1020
#, fuzzy
msgid "Who can post question?"
msgstr "当回答问题"

#: admin/anspress-admin.php:1021
msgid "Set who can submit a question from frontend."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1027
msgid "Only user having ap_new_question capability"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1031
#, fuzzy
msgid "Who can post answer?"
msgstr "张贴回答"

#: admin/anspress-admin.php:1032
msgid "Set who can submit an answer from frontend."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1038
msgid "Only user having ap_new_answer capability"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1042
msgid "Multiple answers"
msgstr "多个回答"

#: admin/anspress-admin.php:1043
#, fuzzy
msgid "Allow users to submit multiple answer per question."
msgstr "允许使用者在一个提问提出多个回答"

#: admin/anspress-admin.php:1048
#, fuzzy
msgid "OP can answer?"
msgstr "张贴回答"

#: admin/anspress-admin.php:1049
#, fuzzy
msgid ""
"OP: Original poster/asker. Enabling this option will prevent users to post "
"an answer on their question."
msgstr "已解答的问题不能再回答"

#: admin/anspress-admin.php:1054
#, fuzzy
msgid "Who can post comment?"
msgstr "关闭回应功能"

#: admin/anspress-admin.php:1055
msgid "Set who can submit a comment from frontend."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1061
msgid "Only user having ap_new_comment capability"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1065
msgid "Status of new question"
msgstr "新提问的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1066
#, fuzzy
msgid "Default status of new question."
msgstr "对新问题设定文章状态"

#: admin/anspress-admin.php:1069 admin/anspress-admin.php:1079
#: admin/anspress-admin.php:1089 admin/anspress-admin.php:1099
#: admin/anspress-admin.php:1109
msgid "Publish"
msgstr "发行"

#: admin/anspress-admin.php:1075
msgid "Status of edited question"
msgstr "编辑问题的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1076
#, fuzzy
msgid "Default status of edited question."
msgstr "对编辑问题设定文章状态"

#: admin/anspress-admin.php:1085
msgid "Status of new answer"
msgstr "新答桉的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1086
#, fuzzy
msgid "Default status of new answer."
msgstr "对新回答设定文章状态"

#: admin/anspress-admin.php:1095
msgid "Status of edited answer"
msgstr "编辑答桉的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1096
#, fuzzy
msgid "Default status of edited answer."
msgstr "对编辑回答设定文章状态"

#: admin/anspress-admin.php:1105
#, fuzzy
msgid "Status of anonymous post"
msgstr "新提问的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1106
#, fuzzy
msgid "Default status of question or answer submitted by anonymous user."
msgstr "对编辑回答设定文章状态"

#: admin/anspress-admin.php:1138
msgid "Allow image upload"
msgstr "允许上传图片"

#: admin/anspress-admin.php:1139
msgid "Allow logged-in users to upload image."
msgstr "允许已登入使用者上传图片"

#: admin/anspress-admin.php:1144
#, fuzzy
msgid "Max uploads per post"
msgstr "每个贴文最多可有多少图片"

#: admin/anspress-admin.php:1145
#, fuzzy
msgid "Set numbers of media user can upload for each post."
msgstr "每则贴文允许上传多少图片"

#: admin/anspress-admin.php:1149
msgid "Max upload size"
msgstr "允许最大上传"

#: admin/anspress-admin.php:1150
msgid "Set maximum upload size."
msgstr "设定可上传资料大小"

#: admin/anspress-admin.php:1154
msgid "Allow private posts"
msgstr "允许私密贴文"

#: admin/anspress-admin.php:1155
#, fuzzy
msgid ""
"Allows users to create private question and answer. Private Q&A are only "
"visible to admin and moderators."
msgstr "允许使用者建立私密提问与回答"

#: admin/anspress-admin.php:1160
msgid "Multiple Answers"
msgstr "多个回答"

#: admin/anspress-admin.php:1161
#, fuzzy
msgid "Allows users to post multiple answers on a question."
msgstr "允许使用者在一个提问提出多个回答"

#: admin/anspress-admin.php:1183
#, fuzzy
msgid "Numbers of comments to show"
msgstr "显示使用者的数量:"

#: admin/anspress-admin.php:1184
#, fuzzy
msgid "Numbers of comments to load in each query?"
msgstr "显示使用者的数量:"

#: admin/anspress-admin.php:1189
msgid "Check duplicate"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1190
msgid "Check for duplicate posts before posting"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1195
#, fuzzy
msgid "Disable question suggestion"
msgstr "在问题上关闭投票功能"

#: admin/anspress-admin.php:1196
msgid "Checking this will disable question suggestion in ask form"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1201
#, fuzzy
msgid "Show default date format"
msgstr "预设回答排列方式"

#: admin/anspress-admin.php:1202
msgid ""
"Instead of showing time passed i.e. 1 Hour ago, show default format date."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1207
msgid "Show solved prefix"
msgstr "显示【已解决】字首"

#: admin/anspress-admin.php:1208
msgid ""
"If an answer is selected for question then [solved] prefix will be added in "
"title."
msgstr "如果问题已经有最佳回答了，【已解决】字头就会加到问题标题上去。"

#: admin/anspress-admin.php:1214
#, fuzzy
msgid "Default question order"
msgstr "选择提问"

#: admin/anspress-admin.php:1215
msgid "Order question list by default using selected"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1218 admin/anspress-admin.php:1284
#: includes/theme.php:411 widgets/questions.php:116
msgid "Voted"
msgstr "投票"

#: admin/anspress-admin.php:1219 admin/anspress-admin.php:1285
#: admin/views/addons.php:94 includes/theme.php:362 includes/theme.php:407
#: widgets/question_stats.php:47 widgets/questions.php:114
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: admin/anspress-admin.php:1220 admin/anspress-admin.php:1286
#: includes/theme.php:414 widgets/questions.php:115
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: admin/anspress-admin.php:1221 admin/anspress-admin.php:1287
#: includes/theme.php:415
msgid "Oldest"
msgstr "最旧"

#: admin/anspress-admin.php:1226
msgid "Keep stop words in question slug"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1227
msgid "AnsPress will not strip stop words in question slug."
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1232
msgid "Minimum title length"
msgstr "标题最短长度"

#: admin/anspress-admin.php:1233
msgid "Set minimum letters for a question title."
msgstr "设定提问标题最少需要字数"

#: admin/anspress-admin.php:1238 admin/anspress-admin.php:1292
msgid "Minimum question content"
msgstr "提问内容最少字数"

#: admin/anspress-admin.php:1239
msgid "Set minimum letters for a question contents."
msgstr "提问内容最少要几个字？"

#: admin/anspress-admin.php:1244
#, fuzzy
msgid "Question editor?"
msgstr "问题馈送"

#: admin/anspress-admin.php:1245 admin/anspress-admin.php:1251
msgid "Quick tags editor"
msgstr ""

#: admin/anspress-admin.php:1250
#, fuzzy
msgid "Answer editor?"
msgstr "已回答"

#: admin/anspress-admin.php:1256 admin/anspress-admin.php:1298
msgid "Disable comments"
msgstr "关闭回应功能"

#: admin/anspress-admin.php:1257
msgid "Disable comments on questions."
msgstr "在问题上关闭回应功能"

#: admin/anspress-admin.php:1262 admin/anspress-admin.php:1304
msgid "Disable voting"
msgstr "关闭投票功能"

#: admin/anspress-admin.php:1263
msgid "Disable voting on questions."
msgstr "在问题上关闭投票功能"

#: admin/anspress-admin.php:1268 admin/anspress-admin.php:1310
msgid "Disable down voting"
msgstr "关闭扣票功能"

#: admin/anspress-admin.php:1269
msgid "Disable down voting on questions."
msgstr "在问题上关闭投票功能"

#: admin/anspress-admin.php:1274
msgid "Close question after selecting answer"
msgstr "选取回答后关闭问题"

#: admin/anspress-admin.php:1275
msgid "If enabled this will prevent user to submit answer on solved question."
msgstr "已解答的问题不能再回答"

#: admin/anspress-admin.php:1280
#, fuzzy
msgid "Default answers order"
msgstr "预设回答排列方式"

#: admin/anspress-admin.php:1281
#, fuzzy
msgid "Order answers by by default using selected"
msgstr "%d 则回答, %d 则选取"

#: admin/anspress-admin.php:1293
msgid "Set minimum letters for a answer contents."
msgstr "设定答桉内容最少要几个字"

#: admin/anspress-admin.php:1299
msgid "Disable comments on answer."
msgstr "在回答上关闭意见功能"

#: admin/anspress-admin.php:1305
msgid "Disable voting on answers."
msgstr "在回答上关闭投票功能"

#: admin/anspress-admin.php:1311
msgid "Disable down voting on answers."
msgstr "在回答上关闭扣票功能"

#: admin/anspress-admin.php:1341
#, fuzzy
msgid "View page"
msgstr "检视"

#: admin/anspress-admin.php:1342
#, fuzzy
msgid "Edit page"
msgstr "编辑检举"

#: admin/class-list-table-hooks.php:57 admin/class-list-table-hooks.php:397
msgid "Flagged"
msgstr "检举"

#: admin/class-list-table-hooks.php:131
msgid "Restore this item from the Trash"
msgstr "将这个项目从垃圾桶里捡回来"

#: admin/class-list-table-hooks.php:131
msgid "Restore"
msgstr "回朔"

#: admin/class-list-table-hooks.php:134
msgid "Move this item to the Trash"
msgstr "丢到垃圾桶"

#: admin/class-list-table-hooks.php:134 admin/meta-box.php:70
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: admin/class-list-table-hooks.php:138
msgid "Delete this item permanently"
msgstr "永远删除这个项目"

#: admin/class-list-table-hooks.php:138 includes/theme.php:301
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永远删除"

#: admin/class-list-table-hooks.php:143
#, fuzzy
msgid "Edit &#8220;%s&#8221;"
msgstr "预览 “%s”"

#: admin/class-list-table-hooks.php:143 admin/meta-box.php:69
#: includes/comments.php:317 includes/theme.php:258
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/class-list-table-hooks.php:149
msgid "Preview &#8220;%s&#8221;"
msgstr "预览 “%s”"

#: admin/class-list-table-hooks.php:149
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: admin/class-list-table-hooks.php:152
msgid "View &#8220;%s&#8221; question"
msgstr "检视 “%s” 问题"

#: admin/class-list-table-hooks.php:152
msgid "View"
msgstr "检视"

#: admin/class-list-table-hooks.php:169 admin/meta-box.php:130
msgid "Clear flag"
msgstr ""

#: admin/class-list-table-hooks.php:185 admin/class-list-table-hooks.php:292
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/class-list-table-hooks.php:186 includes/class-form-hooks.php:43
#: includes/deprecated.php:247
msgid "Title"
msgstr "抬头"

#: admin/class-list-table-hooks.php:196 admin/class-list-table-hooks.php:294
#: includes/theme.php:270
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/class-list-table-hooks.php:197 templates/question-list-item.php:37
msgid "Ans"
msgstr "回答"

#: admin/class-list-table-hooks.php:198 admin/class-list-table-hooks.php:295
msgid "Comments"
msgstr "回应"

#: admin/class-list-table-hooks.php:199 admin/class-list-table-hooks.php:296
#: admin/views/recount.php:54 includes/theme.php:367
#: templates/content-answer.php:20 templates/question-list-item.php:30
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: admin/class-list-table-hooks.php:200 admin/class-list-table-hooks.php:297
#, fuzzy
msgid "Flags"
msgstr "检举"

#: admin/class-list-table-hooks.php:201 admin/class-list-table-hooks.php:298
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/class-list-table-hooks.php:248 admin/class-list-table-hooks.php:264
msgid "--"
msgstr "--"

#: admin/class-list-table-hooks.php:269 admin/class-list-table-hooks.php:343
#: admin/views/select_question.php:43 includes/ajax-hooks.php:107
#: includes/ajax-hooks.php:109 includes/ajax-hooks.php:301
#: includes/functions.php:2039 templates/buddypress/question-item.php:38
#, fuzzy
msgid "%d Answer"
msgid_plural "%d Answers"
msgstr[0] "%d 回答"
msgstr[1] "%d 回答"

#: admin/class-list-table-hooks.php:293
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: admin/class-list-table-hooks.php:332
msgid "This question is orphan, no question is selected for this answer"
msgstr "这个回答没有对应到任何的提问"

#: admin/class-list-table-hooks.php:367 admin/meta-box.php:129
#: includes/flag.php:127
msgid "Flag"
msgstr "检举"

#: admin/class-list-table-hooks.php:438
msgid "Please fill parent question field, Answer was not saved!"
msgstr "请填写对应的问题，这个回答尚未被储存。"

#: admin/license.php:39 admin/views/licenses.php:20
msgid "Licenses"
msgstr ""

#: admin/meta-box.php:37
#, fuzzy
msgid " %d Answers"
msgstr "%d 回答"

#: admin/meta-box.php:55 admin/meta-box.php:92
#, fuzzy
msgid "Add an answer"
msgstr "提问者可以回答"

#: admin/meta-box.php:91
#, fuzzy
msgid "<strong>%d</strong> Answer"
msgid_plural "<strong>%d</strong> Answers"
msgstr[0] "1 个回答"
msgstr[1] "1 个回答"

#: admin/meta-box.php:99
#, fuzzy
msgid "<strong>%d</strong> Vote"
msgid_plural "<strong>%d</strong> Votes"
msgstr[0] "1 票"
msgstr[1] "1 票"

#: admin/meta-box.php:102
#, fuzzy
msgid "-"
msgstr "--"

#: admin/meta-box.php:106
#, fuzzy
msgid "+"
msgstr "9+"

#: admin/updater.php:85
msgid "Theme License"
msgstr ""

#: admin/updater.php:86
#, fuzzy
msgid "Enter your theme license key."
msgstr "输入你的密钥"

#: admin/updater.php:87
msgid "License Key"
msgstr ""

#: admin/updater.php:88
#, fuzzy
msgid "License Action"
msgstr "锁住防止删除"

#: admin/updater.php:89 admin/views/licenses.php:37
msgid "Deactivate License"
msgstr ""

#: admin/updater.php:90 admin/views/licenses.php:39
#, fuzzy
msgid "Activate License"
msgstr "私密回答"

#: admin/updater.php:91 admin/updater.php:103
msgid "License status is unknown."
msgstr ""

#: admin/updater.php:92
msgid "Renew?"
msgstr ""

#: admin/updater.php:93
msgid "unlimited"
msgstr ""

#: admin/updater.php:94
msgid "License key is active."
msgstr ""

#: admin/updater.php:95
msgid "Expires %s."
msgstr ""

#: admin/updater.php:96
msgid "You have %1$s / %2$s sites activated."
msgstr ""

#: admin/updater.php:97
msgid "License key expired %s."
msgstr ""

#: admin/updater.php:98
msgid "License key has expired."
msgstr ""

#: admin/updater.php:99
msgid "License keys do not match."
msgstr ""

#: admin/updater.php:100
msgid "License is inactive."
msgstr ""

#: admin/updater.php:101
#, fuzzy
msgid "License key is disabled."
msgstr "使用者分类功能未开启"

#: admin/updater.php:102
msgid "Site is inactive."
msgstr ""

#: admin/updater.php:104
msgid ""
"Updating this theme will lose any customizations you have made. 'Cancel' to "
"stop, 'OK' to update."
msgstr ""

#: admin/updater.php:105
msgid ""
"<strong>%1$s %2$s</strong> is available. <a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" "
"title=\"%4s\">Check out what's new</a> or <a href=\"%5$s\"%6$s>update now</"
"a>."
msgstr ""

#: admin/updater.php:231
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class="
"\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a>."
msgstr ""

#: admin/updater.php:238
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class="
"\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a> or <a href=\"%4$s"
"\">update now</a>."
msgstr ""

#: admin/updater.php:374
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "你没有权限编辑这个提问"

#: admin/updater.php:374
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "404 错误"

#: admin/views/addons.php:64
#, fuzzy
msgid "Addon options updated successfully!"
msgstr "提问已成功更新"

#: admin/views/addons.php:134
#, fuzzy
msgid "Disable Addon"
msgstr "关闭投票功能"

#: admin/views/addons.php:134
msgid "Enable Add-on"
msgstr ""

#: admin/views/addons.php:150
msgid "Please enable addon to view options."
msgstr ""

#: admin/views/addons.php:172
msgid "There is no option registered by this addon."
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:26
msgid "Require Attention"
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:28
#, fuzzy
msgid "AnsPress Feed"
msgstr "解答馈送"

#: admin/views/dashboard.php:32
msgid "Latest Questions"
msgstr "最新问题"

#: admin/views/dashboard.php:36
#, fuzzy
msgid "Latest Answers"
msgstr "更新回答"

#: admin/views/dashboard.php:86 admin/views/dashboard.php:275
#, fuzzy
msgid "%d Published"
msgstr "已发行"

#: admin/views/dashboard.php:91 admin/views/dashboard.php:278
#, fuzzy
msgid "%d Private"
msgstr "私密"

#: admin/views/dashboard.php:95 admin/views/dashboard.php:281
#, fuzzy
msgid "%d Moderate"
msgstr "管理审查"

#: admin/views/dashboard.php:215
#, fuzzy
msgid "%d Flagged questions"
msgstr "被检举的提问与回答"

#: admin/views/dashboard.php:218
#, fuzzy
msgid "%d questions awaiting moderation"
msgstr "文章正在等待审核"

#: admin/views/dashboard.php:222
msgid "All looks fine"
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:231
#, fuzzy
msgid "%d Flagged answers"
msgstr "%d 回答"

#: admin/views/dashboard.php:237
#, fuzzy
msgid "%d answers awaiting moderation"
msgstr "文章正在等待审核"

#: admin/views/dashboard.php:299
msgid "Apparently, there are no updates to show!"
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:344
#, fuzzy
msgid "Welcome to AnsPress!"
msgstr "欢迎使用 AnsPress 2.2"

#: admin/views/dashboard.php:346
msgid "We’ve assembled some links to get you started:"
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:350
msgid "Get Started"
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:357
msgid "Next Steps"
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:359
#, fuzzy
msgid "Write your first question"
msgstr "描述此提问"

#: admin/views/dashboard.php:360
#, fuzzy
msgid "Post an answer"
msgstr "张贴回答"

#: admin/views/dashboard.php:361
#, fuzzy
msgid "View questions"
msgstr "新提问"

#: admin/views/dashboard.php:365
#, fuzzy
msgid "More actions"
msgstr "更多动作"

#: admin/views/dashboard.php:371
#, fuzzy
msgid "Get %1$s or %2$s"
msgstr "请 %s 或 %s"

#: admin/views/dashboard.php:375
msgid "Themes"
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:380
#, fuzzy
msgid "Extensions"
msgstr "AnsPress 外挂"

#: admin/views/dashboard.php:386
msgid "Help and Support!"
msgstr ""

#: admin/views/dashboard.php:387
msgid "Documents and FAQ"
msgstr ""

#: admin/views/emails.php:25
#, fuzzy
msgid "More options"
msgstr "更多动作"

#: admin/views/emails.php:28
msgid "More email options can be found in addon options"
msgstr ""

#: admin/views/emails.php:28
#, fuzzy
msgid "More email options"
msgstr "更多动作"

#: admin/views/emails.php:33
#, fuzzy
msgid "Select Template"
msgstr "选择一个页面"

#: admin/views/emails.php:41
#, fuzzy
msgid "New Comment"
msgstr "一个回应"

#: admin/views/emails.php:42
#, fuzzy
msgid "Edit Question"
msgstr "编辑提问"

#: admin/views/emails.php:43 includes/common-pages.php:24
msgid "Edit Answer"
msgstr "编辑回答"

#: admin/views/emails.php:51
msgid "The template selected here will appear below."
msgstr ""

#: admin/views/emails.php:56
#, fuzzy
msgid "Edit Template"
msgstr "编辑检举"

#: admin/views/licenses.php:22
msgid "License keys for AnsPress products, i.e. extensions and themes."
msgstr ""

#: admin/views/licenses.php:32
msgid "Enter license key for %s"
msgstr ""

#: admin/views/licenses.php:36
#, fuzzy
msgid "active"
msgstr "活跃"

#: admin/views/licenses.php:48
msgid "Save"
msgstr ""

#: admin/views/licenses.php:52
#, fuzzy
msgid "No license yet."
msgstr "未有回答"

#: admin/views/options.php:19
msgid "Trying to cheat, huh!"
msgstr ""

#: admin/views/options.php:31
msgid "General"
msgstr "一般"

#: admin/views/options.php:34
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: admin/views/options.php:37
#, fuzzy
msgid "Permalinks"
msgstr "权限"

#: admin/views/options.php:40
msgid "Layout"
msgstr "版面"

#: admin/views/options.php:45
#, fuzzy
msgid "Posts & Comments"
msgstr "回应"

#: admin/views/options.php:48
msgid "User Access Control"
msgstr ""

#: admin/views/options.php:51
#, fuzzy
msgid "Reading Permissions"
msgstr "权限"

#: admin/views/options.php:54
#, fuzzy
msgid "Posting Permissions"
msgstr "权限"

#: admin/views/options.php:57
#, fuzzy
msgid "Other Permissions"
msgstr "权限"

#: admin/views/options.php:60
msgid "Role Editor"
msgstr ""

#: admin/views/options.php:66
msgid "Tools"
msgstr ""

#: admin/views/options.php:69
#, fuzzy
msgid "Re-count"
msgstr "帐号资料"

#: admin/views/options.php:73
msgid "Uninstall"
msgstr ""

#: admin/views/options.php:191
#, fuzzy
msgid "AnsPress option updated successfully!"
msgstr "提问已成功更新"

#: admin/views/recount.php:58
#, fuzzy
msgid "Re-count votes"
msgstr "总票数"

#: admin/views/recount.php:60
msgid "Re-counting all AnsPress post votes..."
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:61 admin/views/recount.php:95
msgid "{0} out of {1} posts processed"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:62
#, fuzzy
msgid "Successfully counted all votes!"
msgstr "成功建立标籤"

#: admin/views/recount.php:63
msgid "Failed to count all votes, please try again or submit a help request"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:66
#, fuzzy
msgid "Re-count all votes of question and answers."
msgstr "选择一个问题来回答"

#: admin/views/recount.php:75
#, fuzzy
msgid "Re-count answers"
msgstr "父项回答"

#: admin/views/recount.php:77
#, fuzzy
msgid "Re-counting answers of every question..."
msgstr "在这个提问中你的回答已被选为最佳回答"

#: admin/views/recount.php:78 admin/views/recount.php:148
msgid "{0} out of {1} question processed"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:79
#, fuzzy
msgid "Successfully updated answers count!"
msgstr "成功建立标籤"

#: admin/views/recount.php:80
msgid "Failed to count answers, please try again or submit a help request"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:83
#, fuzzy
msgid "Re-count answers of all questions."
msgstr "提问的方法"

#: admin/views/recount.php:88
#, fuzzy
msgid "Flagged posts"
msgstr "检举"

#: admin/views/recount.php:92
#, fuzzy
msgid "Re-count flagged posts"
msgstr "你已经检举这个文章了"

#: admin/views/recount.php:94
msgid "Re-counting flagged posts..."
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:96
#, fuzzy
msgid "Successfully updated flagged posts count!"
msgstr "成功建立标籤"

#: admin/views/recount.php:97
msgid ""
"Failed to count flagged posts, please try again or submit a help request"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:100
#, fuzzy
msgid "Re-count flagged posts."
msgstr "你已经检举这个文章了"

#: admin/views/recount.php:105
#, fuzzy
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅"

#: admin/views/recount.php:109
#, fuzzy
msgid "Re-count question subscribers"
msgstr "选择提问"

#: admin/views/recount.php:111
msgid "Re-counting question subscribers..."
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:112
msgid "{0} out of {1} questions processed"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:113
#, fuzzy
msgid "Successfully updated subscribers count!"
msgstr "成功建立标籤"

#: admin/views/recount.php:114
msgid ""
"Failed to count question subscribers, please try again or submit a help "
"request"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:117
#, fuzzy
msgid "Re-count question subscribers."
msgstr "选择提问"

#: admin/views/recount.php:126
#, fuzzy
msgid "Re-count user reputation"
msgstr "删除这个声誉"

#: admin/views/recount.php:128
msgid "Re-counting user reputation..."
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:129
msgid "{0} out of {1} user processed"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:130
#, fuzzy
msgid "Successfully updated users reputation!"
msgstr "成功建立标籤"

#: admin/views/recount.php:131
msgid ""
"Failed to count users reputation, please try again or submit a help request"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:134
#, fuzzy
msgid "Re-count all users reputation points."
msgstr "成功建立标籤"

#: admin/views/recount.php:140 includes/theme.php:371
#: widgets/question_stats.php:48
msgid "Views"
msgstr "阅读"

#: admin/views/recount.php:144
#, fuzzy
msgid "Re-count question views"
msgstr "选择提问"

#: admin/views/recount.php:147
#, fuzzy
msgid "Re-counting post views..."
msgstr "你已经检举这个文章了"

#: admin/views/recount.php:149
#, fuzzy
msgid "Successfully updated question views!"
msgstr "成功建立标籤"

#: admin/views/recount.php:150
msgid "Failed to count views, please try again or submit a help request"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:153
#, fuzzy
msgid "Re-count all questions views."
msgstr "选择提问"

#: admin/views/recount.php:157
msgid "Add fake views if views table is empty"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:159
#, fuzzy
msgid "Add fake views"
msgstr "个人档桉有 %d 个阅读"

#: admin/views/recount.php:164
msgid "Minimum and maximum views"
msgstr ""

#: admin/views/recount.php:165
#, fuzzy
msgid "Min. views"
msgstr "<i>%d 个阅读</i>"

#: admin/views/recount.php:166
#, fuzzy
msgid "Max. views"
msgstr "<i>%d 个阅读</i>"

#: admin/views/reputation-events.php:34
#, fuzzy
msgid "Save Events Points"
msgstr "储存点数"

#: admin/views/roles.php:37
#, fuzzy
msgid "New role %s added successfully ."
msgstr "图片上传成功"

#: admin/views/roles.php:40
msgid "Its look like %s role already exists ."
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:57
#, fuzzy
msgid "Add new role"
msgstr "新增回答"

#: admin/views/roles.php:60
msgid "Add a new user role."
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:63
msgid "Role name"
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:64
msgid "Role slug, without any space"
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:69 admin/views/roles.php:106
msgid "Basic Capabilities"
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:74 admin/views/roles.php:115
msgid "Moderator Capabilities"
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:79
#, fuzzy
msgid "Add role"
msgstr "添加更多"

#: admin/views/roles.php:86
msgid "AnsPress capabilities"
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:87
msgid "Add AnsPress capabilities to 3rd party roles."
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:92
msgid "Select user role"
msgstr ""

#: admin/views/roles.php:127
#, fuzzy
msgid "Save Role"
msgstr "储存点数"

#: admin/views/select_question.php:20
msgid "Select a question for new answer"
msgstr "选择一个问题来回答"

#: admin/views/select_question.php:21
msgid ""
"Slowly type for question suggestion and then click select button right to "
"question title."
msgstr "慢慢输入问题建议，然后在问题抬头右边点击\"选取\""

#: admin/views/select_question.php:37
#, fuzzy
msgid "Recently active questions"
msgstr "相关问题"

#: admin/views/select_question.php:42 includes/ajax-hooks.php:107
#: includes/ajax-hooks.php:164 includes/theme.php:704
msgid "Select"
msgstr "选取"

#: admin/views/sidebar.php:5
msgid "Support Q&A"
msgstr "支援 Q&A"

#: admin/views/sidebar.php:6
msgid "AnsPress Themes"
msgstr "AnsPress 主题"

#: admin/views/sidebar.php:7
msgid "Github Repo"
msgstr "Github Repo"

#: admin/views/uninstall.php:20
msgid ""
"If you are unsure about this section please do not use any of these options "
"below."
msgstr ""

#: admin/views/uninstall.php:27
#, fuzzy
msgid "Permanently delete all questions and answers?"
msgstr "选择一个问题来回答"

#: admin/views/uninstall.php:33
#, fuzzy
msgid "Delete %d Q&A"
msgstr "删除"

#: admin/views/uninstall.php:34
msgid ""
"Clicking this button will delete all questions and answers data from database"
msgstr ""

#: admin/views/uninstall.php:39
#, fuzzy
msgid "Permanently delete all answers?"
msgstr "选择一个问题来回答"

#: admin/views/uninstall.php:45
#, fuzzy
msgid "Delete %d answers"
msgstr "选取回答"

#: admin/views/uninstall.php:46
msgid ""
"Clicking this button will delete all answers and its related data from "
"database"
msgstr ""

#: admin/views/uninstall.php:51
#, fuzzy
msgid "Permanently delete all AnsPress user data?"
msgstr "选择一个问题来回答"

#: admin/views/uninstall.php:54
#, fuzzy
msgid "Delete all user data"
msgstr "选取回答"

#: admin/views/uninstall.php:55
msgid "Clicking this button will delete all user data added by AnsPress"
msgstr ""

#: admin/views/uninstall.php:60
#, fuzzy
msgid "Permanently delete all AnsPress options?"
msgstr "选择一个问题来回答"

#: admin/views/uninstall.php:63
#, fuzzy
msgid "Delete all options"
msgstr "删除通知"

#: admin/views/uninstall.php:64
msgid "Clicking this button will delete all AnsPress options"
msgstr ""

#: admin/views/uninstall.php:69
#, fuzzy
msgid "Permanently delete all AnsPress terms?"
msgstr "选择一个问题来回答"

#: admin/views/uninstall.php:72
#, fuzzy
msgid "Delete all terms"
msgstr "删除通知"

#: admin/views/uninstall.php:73
msgid "Clicking this button will delete all AnsPress terms data"
msgstr ""

#: admin/views/uninstall.php:78
#, fuzzy
msgid "Permanently delete all AnsPress tables?"
msgstr "选择一个问题来回答"

#: admin/views/uninstall.php:81
msgid "Delete all database tables"
msgstr ""

#: admin/views/uninstall.php:82
msgid "Clicking this button will remove all AnsPress DB tables"
msgstr ""

#: admin/views/uninstall.php:114
msgid "Do you wish to proceed? This cannot be undone."
msgstr ""

#: anspress-question-answer.php:46
#, fuzzy
msgid "AnsPress is not running!"
msgstr "AnsPress 点数"

#: anspress-question-answer.php:47
msgid ""
"Irks! At least PHP version 5.5 is required to run AnsPress. Current PHP "
"version is %s. Please ask hosting provider to update your PHP version."
msgstr ""

#: includes/activity.php:59
#, fuzzy
msgid "Not AnsPress posts"
msgstr "AnsPress 选项"

#: includes/ajax-hooks.php:96
#, fuzzy
msgid "%d similar question found"
msgid_plural "%d similar questions found"
msgstr[0] "找到 %d 则类似问题"
msgstr[1] "找到 %d 则类似问题"

#: includes/ajax-hooks.php:97
msgid "We have found some similar questions that have been asked earlier."
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:116
msgid "No related questions found."
msgstr "找不到相关问题"

#: includes/ajax-hooks.php:144
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to select or unselect answer"
msgstr "你没有权限提出问题"

#: includes/ajax-hooks.php:163
msgid "Best answer is unselected for your question."
msgstr "你的提问尚未选择最佳回答"

#: includes/ajax-hooks.php:172
msgid ""
"This answer cannot be selected as best, update status to select as best "
"answer."
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:194
msgid "Best answer is selected for your question."
msgstr "在这个提问中你的回答已被选为最佳回答"

#: includes/ajax-hooks.php:195 includes/theme.php:712
msgid "Unselect"
msgstr "取消选择"

#: includes/ajax-hooks.php:207
#, fuzzy
msgid "Unable to trash this post"
msgstr "投一票"

#: includes/ajax-hooks.php:228 includes/comments.php:325 includes/theme.php:284
#: lib/form/class-group.php:81
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/ajax-hooks.php:228 includes/theme.php:285
msgid "Delete this post (can be restored again)"
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:229
msgid "%s is restored"
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:244
#, fuzzy
msgid "This post was created %s, hence you cannot trash it"
msgstr "这个贴文在 %s 之前建立，因为已经上锁以致无法删除。"

#: includes/ajax-hooks.php:252 includes/theme.php:281
#, fuzzy
msgid "Undelete"
msgstr "删除"

#: includes/ajax-hooks.php:252 includes/theme.php:282
#, fuzzy
msgid "Restore this post"
msgstr "投一票"

#: includes/ajax-hooks.php:253
msgid "%s is trashed"
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:268
msgid "Sorry, unable to delete post"
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:296
#, fuzzy
msgid "Question is deleted permanently"
msgstr "提问已经被永久删除"

#: includes/ajax-hooks.php:305
#, fuzzy
msgid "Answer is deleted permanently"
msgstr "回答已经被永久删除"

#: includes/ajax-hooks.php:323
msgid "Sorry, you cannot toggle a featured question"
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:333
#, fuzzy
msgid "Only question can be set as featured"
msgstr "提问已经被标为推荐"

#: includes/ajax-hooks.php:342 includes/theme.php:788
#, fuzzy
msgid "Mark this question as featured"
msgstr "推荐这个提问"

#: includes/ajax-hooks.php:342 includes/theme.php:789
#, fuzzy
msgid "Feature"
msgstr "推荐"

#: includes/ajax-hooks.php:343
msgid "Question is unmarked as featured."
msgstr "提问已被标为\"推荐\""

#: includes/ajax-hooks.php:357 includes/theme.php:785
#, fuzzy
msgid "Unmark this question as featured"
msgstr "推荐这个提问"

#: includes/ajax-hooks.php:357 includes/theme.php:786
#, fuzzy
msgid "Unfeature"
msgstr "推荐"

#: includes/ajax-hooks.php:358
msgid "Question is marked as featured."
msgstr "提问已经被标为推荐"

#: includes/ajax-hooks.php:401
#, fuzzy
msgid "You cannot close a question"
msgstr "当回答问题"

#: includes/ajax-hooks.php:407 includes/mce-languages.php:29
#: includes/theme.php:242
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/ajax-hooks.php:407 includes/theme.php:242
msgid "Open"
msgstr "公开"

#: includes/ajax-hooks.php:408 includes/theme.php:243
#, fuzzy
msgid "Close this question for new answer."
msgstr "选择一个问题来回答"

#: includes/ajax-hooks.php:408 includes/theme.php:243
#, fuzzy
msgid "Open this question for new answers"
msgstr "选择一个问题来回答"

#: includes/ajax-hooks.php:410
#, fuzzy
msgid "Question closed"
msgstr "问题馈送"

#: includes/ajax-hooks.php:410
#, fuzzy
msgid "Question is opened"
msgstr "问题馈送"

#: includes/ajax-hooks.php:462
msgid "Sorry, you are not allowed to convert this question to post"
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:481
msgid " Question \"%s\" is converted to post and its answers are trashed"
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:515
#, fuzzy
msgid "You must be logged in to subscribe to a question"
msgstr "没有人订阅这个问题"

#: includes/ajax-hooks.php:524 includes/ajax-hooks.php:547
msgid "Sorry, unable to subscribe"
msgstr ""

#: includes/ajax-hooks.php:535
#, fuzzy
msgid "Successfully unsubscribed from question"
msgstr "只有你订阅这个提问"

#: includes/ajax-hooks.php:537 includes/theme.php:815
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: includes/ajax-hooks.php:553
#, fuzzy
msgid "Successfully subscribed to question"
msgstr "没有人订阅这个问题"

#: includes/ajax-hooks.php:555 includes/theme.php:815
#, fuzzy
msgid "Unsubscribe"
msgstr "订阅"

#: includes/answer-loop.php:307
msgid "You are viewing 1 out of %d answers, click here to view all answers."
msgstr ""

#: includes/api.php:15
msgid "Wrong data supplied"
msgstr ""

#: includes/class/class-activity-helper.php:166
#, fuzzy
msgid "Asked question"
msgstr "提出问题"

#: includes/class/class-activity-helper.php:171
#, fuzzy
msgid "Edited question"
msgstr "编辑了提问"

#: includes/class/class-activity-helper.php:176
#, fuzzy
msgid "Answered question"
msgstr "回答这个问题"

#: includes/class/class-activity-helper.php:181
#, fuzzy
msgid "Edited answer"
msgstr "编辑了回答"

#: includes/class/class-activity-helper.php:186
#, fuzzy
msgid "Changed status to publish"
msgstr "修改发文状态"

#: includes/class/class-activity-helper.php:191
msgid "Changed publish date to future"
msgstr ""

#: includes/class/class-activity-helper.php:196
#, fuzzy
msgid "Changed status to moderate"
msgstr "修改发文状态"

#: includes/class/class-activity-helper.php:201
msgid "Changed visibility to private"
msgstr ""

#: includes/class/class-activity-helper.php:206
#, fuzzy
msgid "Trashed"
msgstr "垃圾"

#: includes/class/class-activity-helper.php:211
#, fuzzy
msgid "Marked as featured question"
msgstr "推荐的提问"

#: includes/class/class-activity-helper.php:216
#, fuzzy
msgid "Marked as closed"
msgstr "显示为已阅读"

#: includes/class/class-activity-helper.php:221
#, fuzzy
msgid "Posted new comment"
msgstr "对新回应"

#: includes/class/class-activity-helper.php:226
#, fuzzy
msgid "Edited comment"
msgstr "编辑了回应"

#: includes/class/class-activity-helper.php:231
#, fuzzy
msgid "Selected answer as best"
msgstr "将这个回答选为最佳回答"

#: includes/class/class-activity-helper.php:236
#, fuzzy
msgid "Unselected an answer"
msgstr "未选取的回答"

#: includes/class/class-activity-helper.php:324
#, fuzzy
msgid "Question id is required."
msgstr "必填"

#: includes/class/class-activity-helper.php:329
#, fuzzy
msgid "Not a valid action"
msgstr "不是正确的信箱"

#: includes/class/class-activity-helper.php:340
msgid "Invalid date"
msgstr ""

#: includes/class/class-activity-helper.php:360
#, fuzzy
msgid "Failed to insert activity"
msgstr "编辑了回应"

#: includes/class/class-activity-helper.php:426
msgid "No columns found in where clue"
msgstr ""

#: includes/class/class-activity-helper.php:432
#, fuzzy
msgid "Failed to delete activity rows."
msgstr "编辑了回应"

#: includes/class/class-activity.php:465
msgid "Just now"
msgstr ""

#: includes/class/class-activity.php:467
msgid "Today"
msgstr ""

#: includes/class/class-activity.php:469
msgid "Yesterday"
msgstr ""

#: includes/class/class-activity.php:526
#: templates/addons/notification/index.php:46
#: templates/addons/reputation/index.php:23
#, fuzzy
msgid "Load More"
msgstr "表单载入中"

#: includes/class/roles-cap.php:64
msgid "AnsPress Moderator"
msgstr "AnsPress 管理员"

#: includes/class/roles-cap.php:68
msgid "AnsPress Participants"
msgstr "AndPress 贡献者"

#: includes/class/roles-cap.php:69
msgid "AnsPress Banned"
msgstr ""

#: includes/class/roles-cap.php:1314
#, fuzzy
msgid "Voting on own post is not allowed"
msgstr "扣票功能已被关闭"

#: includes/class/roles-cap.php:1322
msgid "Voting on restricted posts are not allowed."
msgstr ""

#: includes/class/roles-cap.php:1332
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to vote."
msgstr "你没有权限进行这个操作"

#: includes/class-form-hooks.php:39
#, fuzzy
msgid "Submit Question"
msgstr "编辑问题"

#: includes/class-form-hooks.php:44 includes/deprecated.php:249
msgid "Question in one sentence"
msgstr "用一句话概括提问"

#: includes/class-form-hooks.php:47
#, fuzzy
msgid "Question title"
msgstr "每页几则问题"

#: includes/class-form-hooks.php:58 includes/class-form-hooks.php:144
#: includes/deprecated.php:265
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/class-form-hooks.php:72 includes/class-form-hooks.php:158
#, fuzzy
msgid "Is private?"
msgstr "私密"

#: includes/class-form-hooks.php:73 includes/class-form-hooks.php:159
#: includes/deprecated.php:305 includes/deprecated.php:448
msgid "Only visible to admin and moderator."
msgstr "仅发给站长及管理员"

#: includes/class-form-hooks.php:80 includes/class-form-hooks.php:166
#: includes/class-form-hooks.php:230
#, fuzzy
msgid "Your Name"
msgstr "你的姓"

#: includes/class-form-hooks.php:82 includes/class-form-hooks.php:168
#: includes/deprecated.php:293 includes/deprecated.php:436
#: tests/wpunit/askFormTest.php:69
msgid "Enter your name to display"
msgstr "输入你的显示名"

#: includes/class-form-hooks.php:103 includes/class-form-hooks.php:187
#: includes/functions.php:1956
msgid "Update Question"
msgstr "更新问题"

#: includes/class-form-hooks.php:140
#, fuzzy
msgid "Post Answer"
msgstr "张贴回答"

#: includes/class-form-hooks.php:208
#, fuzzy
msgid "Submit Comment"
msgstr "回应"

#: includes/class-form-hooks.php:212 templates/answer.php:36
#: templates/functions.php:41
msgid "Comment"
msgstr "回应"

#: includes/class-form-hooks.php:216
#, fuzzy
msgid "Write your comment here.."
msgstr "送出你的回应"

#: includes/class-form-hooks.php:232
#, fuzzy
msgid "Enter your name to display."
msgstr "输入你的显示名"

#: includes/class-form-hooks.php:239
#, fuzzy
msgid "Your Email"
msgstr "Email"

#: includes/class-form-hooks.php:241
msgid "Enter your email to get follow up notifications."
msgstr ""

#: includes/class-form-hooks.php:249
msgid "Your Website"
msgstr ""

#: includes/class-form-hooks.php:251
msgid "Enter link to your website."
msgstr ""

#: includes/class-form-hooks.php:334 includes/class-form-hooks.php:361
#, fuzzy
msgid "Unable to post question."
msgstr "新提问的状态"

#: includes/class-form-hooks.php:339 includes/class-form-hooks.php:366
#, fuzzy
msgid "Failed to insert question"
msgstr "编辑了回应"

#: includes/class-form-hooks.php:356
msgid ""
"You are trying to post a duplicate question. Please search existing "
"questions before posting a new one."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain error message.
#: includes/class-form-hooks.php:416
#, fuzzy
msgid "Unable to post question. Error: %s"
msgstr "新提问的状态"

#: includes/class-form-hooks.php:436
#, fuzzy
msgid "Question updated successfully, you'll be redirected in a moment."
msgstr "提问已成功更新"

#: includes/class-form-hooks.php:438
#, fuzzy
msgid "Your question is posted successfully, you'll be redirected in a moment."
msgstr "提问已成功更新"

#: includes/class-form-hooks.php:528
#, fuzzy
msgid "Please check field"
msgstr "AnsPress 主题"

#. Translators: placeholder contain error message.
#: includes/class-form-hooks.php:583
msgid "Unable to post answer. Error: %s"
msgstr ""

#: includes/class-form-hooks.php:609
#, fuzzy
msgid "Answer updated successfully. Redirecting you to question page."
msgstr "提问已成功更新"

#: includes/class-form-hooks.php:611
#, fuzzy
msgid "Your answer is posted successfully."
msgstr "回答已成功更新"

#: includes/class-form-hooks.php:661
#, fuzzy
msgid "Unable to post comment."
msgstr "关闭回应功能"

#: includes/class-form-hooks.php:674
#, fuzzy
msgid "You cannot edit this comment."
msgstr "你正在追踪这个提问"

#: includes/class-form-hooks.php:682
#, fuzzy
msgid "There is no change in your comment."
msgstr "尚无问题"

#. Translators: %d contains count of comments.
#: includes/class-form-hooks.php:712 includes/class-form-hooks.php:798
#: includes/comments.php:120 includes/comments.php:172
#: includes/comments.php:288
#, fuzzy
msgid "%d Comment"
msgid_plural "%d Comments"
msgstr[0] "回应"
msgstr[1] "回应"

#: includes/class-form-hooks.php:713
#, fuzzy
msgid "Comment updated successfully"
msgstr "回应上传成功"

#. Translators: %s contain post type name.
#: includes/class-form-hooks.php:739
msgid "Commenting is not allowed on draft, pending or deleted %s"
msgstr ""

#: includes/class-form-hooks.php:804
#, fuzzy
msgid "Comment successfully posted"
msgstr "回应发表成功"

#: includes/class-theme.php:169 includes/class-theme.php:228
msgid "Question Feed"
msgstr "问题馈送"

#: includes/class-theme.php:229
#, fuzzy
msgid "Answers Feed"
msgstr "解答馈送"

#: includes/class-theme.php:340
#, fuzzy
msgid "Sorry, you do not have permission to read this post."
msgstr "你没有权限编辑这个提问"

#: includes/comments.php:93
#, fuzzy
msgid "Failed to delete comment"
msgstr "编辑了回应"

#: includes/comments.php:103
#, fuzzy
msgid "This comment was created %s. Its locked hence you cannot delete it."
msgstr "这个贴文在 %s 之前建立，因为已经上锁以致无法删除。"

#: includes/comments.php:117
#, fuzzy
msgid "Comment successfully deleted"
msgstr "回应发表成功"

#: includes/comments.php:155
msgid "Sorry, unable to approve comment"
msgstr ""

#: includes/comments.php:178
#, fuzzy
msgid "Comment approved successfully."
msgstr "回应上传成功"

#: includes/comments.php:224
#, fuzzy
msgid "Add comment on post"
msgstr "在回答上回应"

#: includes/comments.php:280
#, fuzzy
msgid "Comments awaiting moderation"
msgstr "文章正在等待审核"

#: includes/comments.php:297
#, fuzzy
msgid "Add a Comment"
msgstr "回应"

#: includes/comments.php:337
msgid "Approve"
msgstr ""

#: includes/comments.php:393
#, fuzzy
msgid "Not a valid post ID."
msgstr "不是正确的信箱"

#: includes/comments.php:398
#, fuzzy
msgid "Sorry, you do not have permission to read comments."
msgstr "你没有权限进行这个操作"

#: includes/comments.php:413 includes/comments.php:447
#, fuzzy
msgid "No comments found."
msgstr "没有找到使用者"

#: includes/comments.php:458
#, fuzzy
msgid "Show %s more comments"
msgstr "显示回应"

#: includes/comments.php:461
#, fuzzy
msgid "Add a comment"
msgstr "回应"

#: includes/common-pages.php:22
#, fuzzy
msgid "Ask a Question"
msgstr "提出问题"

#: includes/common-pages.php:23 templates/addons/tag/tags.php:20
#: templates/functions.php:47 templates/search-form.php:16
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: includes/common-pages.php:25 includes/functions.php:2252
#, fuzzy
msgid "Activities"
msgstr "活跃"

#: includes/common-pages.php:72
msgid ""
"This question is awaiting moderation and cannot be viewed. Please check back "
"later."
msgstr ""

#: includes/common-pages.php:74
#, fuzzy
msgid "Sorry! you are not allowed to read this question."
msgstr "只有你订阅这个提问"

#. Translators: %s contain time to publish.
#: includes/common-pages.php:81
msgid "Question will be published in %s"
msgstr ""

#: includes/common-pages.php:85
msgid ""
"This question is not published yet and is not accessible to anyone until it "
"get published."
msgstr ""

#: includes/common-pages.php:142
#, fuzzy
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "哪裡出错了，请再试一次。"

#: includes/common-pages.php:164
#, fuzzy
msgid "Sorry, you cannot edit this answer."
msgstr "编辑这个回答"

#: includes/deprecated.php:32
msgid "Check missing fields and then re-submit."
msgstr "请检查缺的栏位然后重新送出"

#: includes/deprecated.php:65
msgid "Insert images and attach media by %1$sselecting them%2$s"
msgstr ""

#: includes/deprecated.php:123
#, fuzzy
msgid "Uploaded"
msgstr "上传"

#: includes/deprecated.php:124
msgid "Failed"
msgstr ""

#: includes/deprecated.php:126
#, fuzzy
msgid "Insert to post"
msgstr "扣一票"

#: includes/deprecated.php:159
msgid "Question title cannot be blank"
msgstr ""

#: includes/deprecated.php:417
msgid "Your answer.."
msgstr "你的回答"

#: includes/deprecated.php:713
msgid "Save options"
msgstr "储存选项"

#: includes/flag.php:34
msgid "You have already reported this post."
msgstr "你已经检举了这个文章"

#: includes/flag.php:44
msgid "Thank you for reporting this post."
msgstr "谢谢你对这个文章检举"

#: includes/flag.php:121
msgid "Flag this post"
msgstr "检举这个文章"

#: includes/flag.php:121
msgid "You have flagged this post"
msgstr "你已经检举这个文章了"

#. translators: %s: human-readable time difference
#: includes/functions.php:249
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/functions.php:503
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: includes/functions.php:505
msgid "Something went wrong, last action failed."
msgstr "错误，上一个动作失败"

#: includes/functions.php:507
msgid "Comment updated successfully."
msgstr "回应上传成功"

#: includes/functions.php:508
msgid "You cannot vote on your own question or answer."
msgstr "你不能对自己的提问或回答进行投票"

#: includes/functions.php:509
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to view private posts."
msgstr "你没有权限检视私密贴文"

#: includes/functions.php:510
msgid "Please check captcha field and resubmit it again."
msgstr "请确认验证码栏位后重新送出"

#: includes/functions.php:511
msgid "Image uploaded successfully"
msgstr "图片上传成功"

#: includes/functions.php:512
msgid "Answer has been deleted permanently"
msgstr "回答已经被永久删除"

#: includes/functions.php:513
msgid "You have already attached maximum numbers of allowed uploads."
msgstr "您已经到达最大可上传数量"

#: includes/functions.php:514
msgid "Your profile has been updated successfully."
msgstr "您的个人档桉已成功更新。"

#: includes/functions.php:515
msgid "Voting down is disabled."
msgstr "扣票功能已被关闭"

#: includes/functions.php:516
#, fuzzy
msgid "You cannot vote on restricted posts"
msgstr "你不能对自己的提问或回答进行投票"

#: includes/functions.php:944
msgid "[Solved] "
msgstr "[已解决]"

#: includes/functions.php:1287
msgid "asked"
msgstr "提出讨论"

#: includes/functions.php:1288 includes/functions.php:1289
msgid "approved"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1290
msgid "answered"
msgstr "回答了"

#: includes/functions.php:1291
#, fuzzy
msgid "deleted answer"
msgstr "选取回答"

#: includes/functions.php:1292
#, fuzzy
msgid "restored question"
msgstr "推荐的提问"

#: includes/functions.php:1293
#, fuzzy
msgid "restored answer"
msgstr "编辑了回答"

#: includes/functions.php:1294 templates/comment.php:27
#: templates/functions.php:40
msgid "commented"
msgstr "已回应"

#: includes/functions.php:1295
#, fuzzy
msgid "deleted comment"
msgstr "编辑了回应"

#: includes/functions.php:1296
msgid "commented on answer"
msgstr "在回答上回应"

#: includes/functions.php:1297
msgid "edited question"
msgstr "编辑了提问"

#: includes/functions.php:1298
msgid "edited answer"
msgstr "编辑了回答"

#: includes/functions.php:1299
msgid "edited comment"
msgstr "编辑了回应"

#: includes/functions.php:1300
#, fuzzy
msgid "edited comment on answer"
msgstr "在回答上回应"

#: includes/functions.php:1301
msgid "selected answer"
msgstr "选取回答"

#: includes/functions.php:1302
msgid "unselected answer"
msgstr "未选取的回答"

#: includes/functions.php:1303
msgid "updated status"
msgstr "更新状态"

#: includes/functions.php:1304
msgid "selected as best answer"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1305
msgid "unselected as best answer"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1306
#, fuzzy
msgid "changed status"
msgstr "更新状态"

#: includes/functions.php:1370
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: includes/functions.php:1402
msgid " (anonymous)"
msgstr "(匿名)"

#: includes/functions.php:1929
#, fuzzy
msgid "You cannot edit this question."
msgstr "你正在追踪这个提问"

#: includes/functions.php:1934 templates/ask.php:17
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to ask a question."
msgstr "你没有权限提出问题"

#: includes/functions.php:2048
msgid "Answer submitted successfully"
msgstr "回答已成功送出"

#: includes/functions.php:2076
#, fuzzy
msgid "You cannot edit this answer."
msgstr "编辑这个回答"

#: includes/functions.php:2081
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to answer this question."
msgstr "你没有权限提出问题"

#: includes/functions.php:2107
msgid "Update Answer"
msgstr "更新回答"

#: includes/functions.php:2220
msgid "Archives page"
msgstr ""

#: includes/functions.php:2221
msgid ""
"Page used to display question archive (list). Sometimes this page is used "
"for displaying other subpages of AnsPress.<br/>This page is also referred as "
"<b>Base Page</b> in AnsPress documentations and support forum."
msgstr ""

#: includes/functions.php:2226
#, fuzzy
msgid "Ask page"
msgstr "提问页面标题"

#: includes/functions.php:2227
msgid "Page used to display ask form."
msgstr ""

#: includes/functions.php:2228
#, fuzzy
msgid "Ask a question"
msgstr "提出问题"

#: includes/functions.php:2232
#, fuzzy
msgid "User page"
msgstr "每页几个使用者"

#: includes/functions.php:2233
msgid "Page used to display user profile."
msgstr ""

#: includes/functions.php:2234
msgid "Profile"
msgstr "个人档桉"

#: includes/functions.php:2238
#, fuzzy
msgid "Categories page"
msgstr "使用者页面代称"

#: includes/functions.php:2239
msgid ""
"Page used to display question categories. NOTE: Categories addon must be "
"enabled to render this page."
msgstr ""

#: includes/functions.php:2244
#, fuzzy
msgid "Tags page"
msgstr "提问页面代称"

#: includes/functions.php:2245
msgid ""
"Page used to display question tags. NOTE: Tags addon must be enabled to "
"render this page."
msgstr ""

#: includes/functions.php:2250
#, fuzzy
msgid "Activities page"
msgstr "活跃 %s 前"

#: includes/functions.php:2251
msgid "Page used to display all anspress activities."
msgstr ""

#: includes/hooks.php:880
msgid "minute"
msgstr ""

#: includes/hooks.php:881
msgid "minutes"
msgstr ""

#: includes/hooks.php:882
msgid "hour"
msgstr ""

#: includes/hooks.php:883
msgid "hours"
msgstr ""

#: includes/hooks.php:884
#, fuzzy
msgid "day"
msgstr "%d 天"

#: includes/hooks.php:885
#, fuzzy
msgid "days"
msgstr "%d 天"

#: includes/hooks.php:886
msgid "week"
msgstr ""

#: includes/hooks.php:887
msgid "weeks"
msgstr ""

#: includes/hooks.php:888
msgid "year"
msgstr ""

#: includes/hooks.php:889
#, fuzzy
msgid "years"
msgstr "%d 年，"

#: includes/mce-languages.php:27
#, fuzzy
msgid "Insert image"
msgstr "输入图片连结"

#: includes/mce-languages.php:28
msgid "Insert Media (AnsPress)"
msgstr ""

#: includes/mce-languages.php:30
#, fuzzy
msgid "Select File"
msgstr "选取"

#: includes/mce-languages.php:31
msgid "Browse from computer"
msgstr ""

#: includes/mce-languages.php:32
#, fuzzy
msgid "Image title"
msgstr "页面标题"

#: includes/mce-languages.php:33
#, fuzzy
msgid "Media preview"
msgstr "<i>%d 个阅读</i>"

#: includes/mce-languages.php:34
#, fuzzy
msgid "Insert code"
msgstr "扣一票"

#: includes/mce-languages.php:35
#, fuzzy
msgid "Insert codes (AnsPress)"
msgstr "AnsPress"

#: includes/mce-languages.php:36
#, fuzzy
msgid "Insert"
msgstr "扣一票"

#: includes/mce-languages.php:37
msgid "Inline?"
msgstr ""

#: includes/mce-languages.php:38
#, fuzzy
msgid "Insert your code."
msgstr "送出你的回应"

#: includes/options.php:103
#, fuzzy
msgid "Search \"%s\""
msgstr "搜寻"

#: includes/options.php:104
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: includes/post-status.php:27
#, fuzzy
msgid "Moderate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Moderate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "审核 (%s)"
msgstr[1] "审核 (%s)"

#: includes/post-status.php:31
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: includes/post-status.php:35
#, fuzzy
msgid "Private Post <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Private Post <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "私密文章 (%s)"
msgstr[1] "私密文章 (%s)"

#: includes/post-status.php:52
msgid "You are not allowed to change post status"
msgstr ""

#: includes/post-status.php:75
msgid "Post status updated successfully"
msgstr "发文状态修改成功"

#: includes/post-status.php:97
#, fuzzy
msgid "This %s is marked as a private, only admin and post author can see."
msgstr "%s 被标为私密讯息，只有管理者及文章作者可以看见。"

#: includes/post-status.php:99
#, fuzzy
msgid "This %s is waiting for the approval by the moderator."
msgstr "%s 正在等候板主认可"

#: includes/post-status.php:101
#, fuzzy
msgid "Question is closed for new answers."
msgstr "问题被问了 %s"

#: includes/post-status.php:103
#, fuzzy
msgid "This %s has been trashed, you can delete it permanently from wp-admin."
msgstr "%s 已被丢到垃圾桶，你可以从 wp-admin 来永久删除他。"

#: includes/post-status.php:105
msgid ""
"This %s is not published yet and is not accessible to anyone until it get "
"published."
msgstr ""

#: includes/post-types.php:84
#, fuzzy
msgid "Parent question:"
msgstr "父项提问"

#: includes/post-types.php:85
#, fuzzy
msgid "All questions"
msgstr "所有提问"

#: includes/post-types.php:86
#, fuzzy
msgid "View question"
msgstr "检视提问"

#: includes/post-types.php:87
#, fuzzy
msgid "Add new question"
msgstr "新增问题"

#: includes/post-types.php:90
msgid "Update question"
msgstr "更新提问"

#: includes/post-types.php:91 widgets/search.php:61
msgid "Search questions"
msgstr "搜寻问题"

#: includes/post-types.php:92
msgid "No question found"
msgstr "找不到问题"

#: includes/post-types.php:93
#, fuzzy
msgid "No questions found in trash"
msgstr "回收桶内找不到问题"

#: includes/post-types.php:161
#, fuzzy
msgid "Parent answer:"
msgstr "父项回答"

#: includes/post-types.php:162
#, fuzzy
msgid "All answers"
msgstr "所有回答"

#: includes/post-types.php:163
#, fuzzy
msgid "View answer"
msgstr "检视回答"

#: includes/post-types.php:164
#, fuzzy
msgid "Add new answer"
msgstr "新增回答"

#: includes/post-types.php:167
msgid "Update answer"
msgstr "更新回答"

#: includes/post-types.php:168
#, fuzzy
msgid "Search answers"
msgstr "搜寻回答"

#: includes/post-types.php:169
msgid "No answer found"
msgstr "没有找到回答"

#: includes/post-types.php:170
#, fuzzy
msgid "No answer found in trash"
msgstr "回收桶内没有找到回答"

#: includes/qaquery-hooks.php:194
#, fuzzy
msgid "No permission"
msgstr "权限"

#: includes/qaquery-hooks.php:195
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to read this question."
msgstr "你没有权限提出问题"

#: includes/qaquery.php:454
#, fuzzy
msgid "Featured"
msgstr "推荐"

#: includes/qaquery.php:458
msgid "Solved"
msgstr "已解决"

#: includes/qaquery.php:462
#, fuzzy
msgid "%d views"
msgstr "<i>%d 个阅读</i>"

#: includes/shortcode-basepage.php:58
msgid "AnsPress shortcode cannot be nested."
msgstr ""

#: includes/shortcode-basepage.php:84
#, fuzzy
msgid "Question and answer is powered by"
msgstr "搜寻问题与回答"

#: includes/subscribers.php:174
msgid "All 2 arguments $event and $ref_id are deprecated."
msgstr ""

#: includes/subscribers.php:248
msgid "All 3 arguments $event, $ref_id and $user_id are deprecated."
msgstr ""

#: includes/taxo.php:322
#, fuzzy
msgid "Tagged"
msgstr "检举"

#: includes/theme.php:302
msgid "Delete post permanently (cannot be restored again)"
msgstr ""

#: includes/theme.php:312
#, fuzzy
msgid "Convert to post"
msgstr "扣一票"

#: includes/theme.php:313
#, fuzzy
msgid "Convert this question to blog post"
msgstr "回答这个问题"

#: includes/theme.php:372 widgets/questions.php:118
msgid "Unanswered"
msgstr "未回应"

#: includes/theme.php:373
msgid "Unsolved"
msgstr "未结论"

#: includes/theme.php:439
msgid "Best answer"
msgstr "最佳回答"

#: includes/theme.php:486
msgid "Ask question"
msgstr "提出问题"

#: includes/theme.php:626
#, fuzzy
msgid "Order By"
msgstr "排序:"

#: includes/theme.php:671
msgid "Reset sorting and filter"
msgstr "重设排序与过滤"

#: includes/theme.php:671
msgid "Clear Filter"
msgstr ""

#: includes/theme.php:703
msgid "Select this answer as best"
msgstr "将这个回答选为最佳回答"

#: includes/theme.php:711
msgid "Unselect this answer"
msgstr "反选取这个回答"

#: includes/theme.php:863
#, fuzzy
msgid "AnsPress links"
msgstr "AnsPress 点数"

#: includes/upload.php:43
msgid "Unable to delete attachment"
msgstr ""

#: includes/upload.php:113
#, fuzzy
msgid "File cannot be uploaded, size is bigger than %s MB"
msgstr "无法上传文件，文件大于 %d Byte"

#: includes/votes.php:66
msgid "Your vote has been removed."
msgstr "你的投票已被取消"

#: includes/votes.php:80
msgid "Undo your vote first."
msgstr "先取消你的投票"

#: includes/votes.php:96
msgid "Thank you for voting."
msgstr "谢谢你的投票"

#: includes/votes.php:598 includes/votes.php:603
#, fuzzy
msgid "You have already voted"
msgstr "你已经检举了这个文章"

#: includes/votes.php:598 includes/votes.php:603
#, fuzzy
msgid "Withdraw your vote"
msgstr "取消投票"

#: includes/votes.php:598
msgid "Up vote this post"
msgstr "投一票"

#: includes/votes.php:603
msgid "Down vote this post"
msgstr "扣一票"

#: lib/class-anspress-cli.php:71
msgid "You must pass a addon name i.e. free/avatar.php"
msgstr ""

#: lib/class-anspress-cli.php:78
msgid ""
"Unable to activate addon. May be its already active or wrong name passed."
msgstr ""

#: lib/class-anspress-cli.php:81
#, fuzzy
msgid "Successfully enabled addon"
msgstr "成功建立标籤"

#. Translators: Question ID in placeholder.
#: lib/class-anspress-upgrader.php:62
#, fuzzy
msgid "Migrating question: %d"
msgstr "当提出问题"

#: lib/class-anspress-upgrader.php:261 lib/class-anspress-upgrader.php:269
#, fuzzy
msgid "Successfully migrated all reputations"
msgstr "成功建立标籤"

#: lib/class-anspress-upgrader.php:287
#, fuzzy
msgid "Migrated all reputations"
msgstr "关闭声望"

#: lib/class-anspress-upgrader.php:358
#, fuzzy
msgid "Categories data migrated"
msgstr "页面标题"

#: lib/class-form.php:91
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:284
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Translators: Placeholder contain form name.
#: lib/class-form.php:178
#, fuzzy
msgid "No fields found for form: %s"
msgstr "没有找到栏位"

#: lib/class-form.php:381 lib/form/class-field.php:380
msgid "Error found in fields, please check and re-submit"
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:299 lib/class-validate.php:315
#, fuzzy
msgid "%s field is required."
msgstr "必填"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:331
msgid "Value provided in field %s is not a valid email."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:347
msgid "Value provided in field %s is not a valid URL."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:363
msgid "Value provided in field %s is not numeric."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:386
msgid "Value provided in field %1$s must be at least %2$d characters long."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:410
msgid "Value provided in field %1$s must not exceeds %2$d characters."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:429
msgid "Value provided in field %s is not an array."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:448
msgid "Minimum %1$d values are required in field %2$s."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:467
msgid "Maximum values allowed in field %2$s is %1$d."
msgstr ""

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:518
msgid "Found bad words in field %s. Remove them and try again."
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:535
msgid "There is no error, the file uploaded with success"
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:536
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini"
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:537
msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form"
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:538
msgid "The uploaded file was only partially uploaded"
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:539
msgid "No file was uploaded"
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:540
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:541
msgid "Failed to write file to disk."
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:542
msgid "A PHP extension stopped the file upload."
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:632
#, fuzzy
msgid "You are not allowed to upload file(s)"
msgstr "只有你订阅这个提问"

#. Translators: %1$d contain maximum files user can upload, %2$s contain label
#. of field.
#: lib/class-validate.php:641
msgid "You cannot upload more than %1$d file in field %2$s"
msgstr ""

#: lib/class-validate.php:648
msgid "File type is not allowed to upload."
msgstr ""

#. Translators: %s contain maximum file size user can upload.
#: lib/class-validate.php:662
#, fuzzy
msgid "File(s) size is bigger than %s MB"
msgstr "无法上传文件，文件大于 %d Byte"

#: lib/form/class-checkbox.php:41
#, fuzzy
msgid "AnsPress Checkbox Field"
msgstr "AnsPress 主题"

#: lib/form/class-editor.php:43
#, fuzzy
msgid "AnsPress Editor Field"
msgstr "AnsPress 管理员"

#. Translators: %s contain label of editor field.
#: lib/form/class-editor.php:53
msgid "%s images"
msgstr ""

#: lib/form/class-group.php:50
#, fuzzy
msgid "AnsPress Group Field"
msgstr "AnsPress 选项已更新"

#: lib/form/class-input.php:52
#, fuzzy
msgid "AnsPress Input Field"
msgstr "AnsPress 选项"

#: lib/form/class-radio.php:41
#, fuzzy
msgid "AnsPress Radio Field"
msgstr "AnsPress 臂章"

#: lib/form/class-repeatable.php:57
#, fuzzy
msgid "AnsPress Repeatable Field"
msgstr "AnsPress 选项已更新"

#: lib/form/class-repeatable.php:164
#, fuzzy
msgid "Add More %s"
msgstr "添加更多"

#: lib/form/class-select.php:41
#, fuzzy
msgid "AnsPress Select Field"
msgstr "AnsPress 统计"

#: lib/form/class-select.php:88
#, fuzzy
msgid "Select an option"
msgstr "删除通知"

#: lib/form/class-tags.php:50
#, fuzzy
msgid "AnsPress Tags Field"
msgstr "AnsPress 页面"

#: lib/form/class-textarea.php:41
#, fuzzy
msgid "AnsPress Textarea Field"
msgstr "AnsPress 主题"

#: lib/form/class-upload.php:90
#, fuzzy
msgid "AnsPress Upload Field"
msgstr "AnsPress 臂章"

#: lib/form/class-upload.php:98
msgid "This file type is not allowed to upload."
msgstr ""

#. Translators: %d contains maximum files allowed to upload.
#: lib/form/class-upload.php:104
msgid "You cannot add more then %d files"
msgstr ""

#: lib/form/class-upload.php:192
msgid "Browse file(s)"
msgstr ""

#: templates/activities/activities.php:40
msgid "That's all!"
msgstr ""

#: templates/activities/activities.php:56
#, fuzzy
msgid "No activities found!"
msgstr "没有找到回答"

#: templates/activities/activity-ref-content.php:29
#, fuzzy
msgid "View comment"
msgstr "一个回应"

#: templates/activities/activity.php:39
#, fuzzy
msgid "with other activity"
msgid_plural "with other %d activities"
msgstr[0] "我的动态"
msgstr[1] "我的动态"

#: templates/addons/category/categories-question-list.php:22
#: templates/addons/tag/tags-question-list.php:22
#, fuzzy
msgid "View all questions"
msgstr "新提问"

#. Translators: %d contains count of sub category.
#: templates/addons/category/categories.php:56
#, fuzzy
msgid "%d Sub category"
msgid_plural "%d Sub categories"
msgstr[0] "讨论版"
msgstr[1] "讨论版"

#: templates/addons/category/no-category-found.php:14
msgid "No category is set!"
msgstr ""

#: templates/addons/category/single-category.php:62
#, fuzzy
msgid "Sub Categories"
msgstr "讨论版"

#: templates/addons/notification/index.php:24 templates/functions.php:46
#, fuzzy
msgid "Mark all as seen"
msgstr "全部标示为已阅读"

#: templates/addons/notification/index.php:29
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/addons/notification/index.php:30
#, fuzzy
msgid "Unseen"
msgstr "取消选择"

#: templates/addons/notification/index.php:31
msgid "Seen"
msgstr ""

#: templates/addons/notification/index.php:41
msgid "No notification"
msgstr "没有通知"

#: templates/addons/tag/no-tags-found.php:15
msgid "No tags is set!"
msgstr ""

#: templates/addons/tag/tag.php:20
#, fuzzy
msgid "1 Question"
msgid_plural "%s Questions"
msgstr[0] "提问"
msgstr[1] "提问"

#: templates/addons/tag/tags.php:22
#, fuzzy
msgid "Search tags"
msgstr "搜寻使用者..."

#. Translators: %s contain human readable time.
#: templates/addons/user/answer-item.php:38 templates/answer.php:29
#: templates/shortcode/question.php:47
#, fuzzy
msgid "Posted %s"
msgstr "%s提出讨论 %s"

#: templates/addons/user/answer-item.php:45
#: templates/buddypress/answer-item.php:39
#: templates/buddypress/question-item.php:41
msgid "View Question"
msgstr "检视提问"

#: templates/addons/user/answer-item.php:50
#: templates/buddypress/answer-item.php:44
#: templates/buddypress/question-item.php:47
#, fuzzy
msgid "%d Vote"
msgid_plural "%d Votes"
msgstr[0] "投票"
msgstr[1] "投票"

#: templates/addons/user/answer-item.php:52
#: templates/buddypress/answer-item.php:46
#, fuzzy
msgid "This answer is selected as best"
msgstr "当使用者的\"回答\"被选为\"最佳\""

#: templates/addons/user/answer-item.php:52
#: templates/buddypress/answer-item.php:46
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "选取"

#: templates/addons/user/answers.php:35
#, fuzzy
msgid "No answer posted by this user."
msgstr "尚无回答"

#: templates/addons/user/index.php:23
#, fuzzy
msgid "Please login to view your profile"
msgstr "登入才能看到你的档桉连结"

#: templates/answer-form.php:28
#, fuzzy
msgid "Write your answer."
msgstr "你的回答"

#: templates/attachments.php:14
msgid "Attachments"
msgstr ""

#: templates/attachments.php:17
#, fuzzy
msgid "Download file"
msgstr "下载"

#: templates/content-answer.php:18
msgid "Total votes"
msgstr "总票数"

#: templates/content-none.php:14
#, fuzzy
msgid "Sorry! No question found."
msgstr "找不到问题"

#: templates/content-none.php:24
msgid ""
"Showing results with pagination active, you are currently on page %d. Click "
"here to return to the initial page"
msgstr ""

#: templates/content-none.php:27
#, fuzzy
msgid "go to page 1"
msgstr "输入提问页面代称"

#: templates/functions.php:36
#, fuzzy
msgid "Loading.."
msgstr "载入中"

#: templates/functions.php:37
msgid "Sending request"
msgstr "送出请求"

#: templates/functions.php:38
#, fuzzy
msgid "File size is bigger than %s MB"
msgstr "无法上传文件，文件大于 %d Byte"

#: templates/functions.php:39
#, fuzzy
msgid "You have already attached maximum numbers of allowed attachments"
msgstr "您已经到达最大可上传数量"

#: templates/functions.php:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/functions.php:43
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/functions.php:44
#, fuzzy
msgid "Write your comment..."
msgstr "送出你的回应"

#: templates/functions.php:48
#, fuzzy
msgid "Sorry, you don't have permission to read comments."
msgstr "你没有权限进行这个操作"

#: templates/functions.php:67
#, fuzzy
msgid "(AnsPress) Before"
msgstr "AnsPress 角色"

#: templates/functions.php:71
msgid "Widgets in this area will be shown before anspress body."
msgstr "这个小工具会出现在 anspress body 之前"

#: templates/functions.php:77
#, fuzzy
msgid "(AnsPress) Question List Top"
msgstr "AnsPress 问题追踪"

#: templates/functions.php:81
msgid "Widgets in this area will be shown before questions list."
msgstr "这个小工具会出现在问题清单之前"

#: templates/functions.php:87
#, fuzzy
msgid "(AnsPress) Sidebar"
msgstr "AnsPress 管理员"

#: templates/functions.php:91
#, fuzzy
msgid ""
"Widgets in this area will be shown in AnsPress sidebar except single "
"question page."
msgstr "这个小工具会出现在 AnsPress 侧边栏"

#: templates/functions.php:97
#, fuzzy
msgid "(AnsPress) Question Sidebar"
msgstr "AP 问题侧边栏"

#: templates/functions.php:101
#, fuzzy
msgid "Widgets in this area will be shown in single question page sidebar."
msgstr "这个小工具会出现在问题页面侧边栏"

#: templates/functions.php:107
#, fuzzy
msgid "(AnsPress) Category Page"
msgstr "AP 分类页面"

#: templates/functions.php:111
msgid "Widgets in this area will be shown in category listing page."
msgstr "这个小工具会出现在分类清单页面"

#: templates/functions.php:117
#, fuzzy
msgid "(AnsPress) Tag page"
msgstr "AP 标籤页面"

#: templates/functions.php:121
msgid "Widgets in this area will be shown in tag listing page."
msgstr "这个小工具将会出现在标籤清单页面"

#: templates/functions.php:127
#, fuzzy
msgid "(AnsPress) Author page"
msgstr "AnsPress 页面"

#: templates/functions.php:131
#, fuzzy
msgid "Widgets in this area will be shown in authors page."
msgstr "这个小工具将会出现在 \"关于使用者页面\""

#: templates/login-signup.php:19
#, fuzzy
msgid "Register"
msgstr "新的注册"

#: templates/login-signup.php:20
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/login-signup.php:21
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/not-found.php:1
msgid "Error 404"
msgstr "404 错误"

#: templates/question-list.php:32
msgid ""
"There are no questions matching your query or you do not have permission to "
"read them."
msgstr ""

#: templates/search-form.php:18
msgid "Search questions..."
msgstr "搜寻问题..."

#: templates/shortcode/question.php:87
msgid "View all answers"
msgstr ""

#: templates/single-question.php:65
msgid "Scheduled for"
msgstr ""

#: templates/single-question.php:65
#, fuzzy
msgid "Published"
msgstr "发行"

#: templates/single-question.php:78
#, fuzzy
msgid "%s Comment"
msgid_plural "%s Comments"
msgstr[0] "回应"
msgstr[1] "回应"

#: templates/widgets/widget-questions.php:17
#, fuzzy
msgid "1 Answer"
msgid_plural "%d Answers"
msgstr[0] "一个回答"
msgstr[1] "一个回答"

#: templates/widgets/widget-questions.php:19
#, fuzzy
msgid "1 Vote"
msgid_plural "%d Votes"
msgstr[0] "投票"
msgstr[1] "投票"

#: templates/widgets/widget-questions.php:23
msgid "No questions found."
msgstr "找不到问题"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/internationalized-plugin.php:11
msgid "This is a dummy plugin"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/parsers.php:42
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/parsers.php:72
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/parsers.php:80
#, fuzzy
msgid "There was an error when reading this WXR file"
msgstr "大头贴上传失败，请确认您的图片。"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/parsers.php:43
msgid ""
"Details are shown above. The importer will now try again with a different "
"parser..."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/parsers.php:84
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/parsers.php:89
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/parsers.php:306
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/parsers.php:495
msgid ""
"This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:132
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:141
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:192
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:196
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:205
#, fuzzy
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "你的投票已被取消"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:133
#, fuzzy
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "无法载入表格，请再试一次"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:176
#, fuzzy
msgid "All done."
msgstr "所有回答"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:176
msgid "Have fun!"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:177
msgid "Remember to update the passwords and roles of imported users."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:197
msgid ""
"The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that "
"this was caused by a permissions problem."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:213
msgid ""
"This WXR file (version %s) may not be supported by this version of the "
"importer. Please consider updating."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:238
msgid ""
"Failed to import author %s. Their posts will be attributed to the current "
"user."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:264
#, fuzzy
msgid "Assign Authors"
msgstr "作者"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:265
msgid ""
"To make it easier for you to edit and save the imported content, you may "
"want to reassign the author of the imported item to an existing user of this "
"site. For example, you may want to import all the entries as <code>admin</"
"code>s entries."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:267
msgid ""
"If a new user is created by WordPress, a new password will be randomly "
"generated and the new user&#8217;s role will be set as %s. Manually changing "
"the new user&#8217;s details will be necessary."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:277
msgid "Import Attachments"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:280
msgid "Download and import file attachments"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:297
msgid "Import author:"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:308
msgid "or create new user with login name:"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:311
#, fuzzy
msgid "as a new user:"
msgstr "新答桉的状态"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:319
msgid "assign posts to an existing user:"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:321
msgid "or assign posts to an existing user:"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:322
#, fuzzy
msgid "- Select -"
msgstr "选取"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:372
msgid ""
"Failed to create new user for %s. Their posts will be attributed to the "
"current user."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:424
#, fuzzy
msgid "Failed to import category %s"
msgstr "AP 分类页面"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:467
#, fuzzy
msgid "Failed to import post tag %s"
msgstr "编辑了回应"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:516
#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:738
msgid "Failed to import %s %s"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:605
msgid "Failed to import &#8220;%s&#8221;: Invalid post type %s"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:642
#, fuzzy
msgid "%s &#8220;%s&#8221; already exists."
msgstr "检视 “%s” 问题"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:704
#, fuzzy
msgid "Failed to import %s &#8220;%s&#8221;"
msgstr "预览 “%s”"

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:869
msgid "Menu item skipped due to missing menu slug"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:876
msgid "Menu item skipped due to invalid menu slug: %s"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:939
msgid "Fetching attachments is not enabled"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:952
msgid "Invalid file type"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:996
msgid "Remote server did not respond"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1002
msgid "Remote server returned error response %1$d %2$s"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1009
msgid "Remote file is incorrect size"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1014
msgid "Zero size file downloaded"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1020
msgid "Remote file is too large, limit is %s"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1119
msgid "Import WordPress"
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1126
msgid ""
"A new version of this importer is available. Please update to version %s to "
"ensure compatibility with newer export files."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1141
msgid ""
"Howdy! Upload your WordPress eXtended RSS (WXR) file and we&#8217;ll import "
"the posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags into this "
"site."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1142
msgid "Choose a WXR (.xml) file to upload, then click Upload file and import."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/plugins/wordpress-importer/wordpress-importer.php:1216
msgid ""
"Import <strong>posts, pages, comments, custom fields, categories, and tags</"
"strong> from a WordPress export file."
msgstr ""

#: vendor/lucatume/wp-browser/src/data/themedir1/internationalized-theme/functions.php:7
msgid "This is a dummy theme"
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/core-command/src/Core_Command.php:651
msgid "Wildcard DNS may not be configured correctly."
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/cron-command/src/Cron_Event_Command.php:428
#, fuzzy
msgid "%s year"
msgid_plural "%s years"
msgstr[0] "%d 年，"
msgstr[1] "%d 年，"

#: vendor/wp-cli/cron-command/src/Cron_Event_Command.php:429
#, fuzzy
msgid "%s month"
msgid_plural "%s months"
msgstr[0] "%d 月,"
msgstr[1] "%d 月,"

#: vendor/wp-cli/cron-command/src/Cron_Event_Command.php:430
msgid "%s week"
msgid_plural "%s weeks"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: vendor/wp-cli/cron-command/src/Cron_Event_Command.php:431
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: vendor/wp-cli/cron-command/src/Cron_Event_Command.php:432
msgid "%s hour"
msgid_plural "%s hours"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: vendor/wp-cli/cron-command/src/Cron_Event_Command.php:433
msgid "%s minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: vendor/wp-cli/cron-command/src/Cron_Event_Command.php:434
msgid "%s second"
msgid_plural "%s seconds"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: vendor/wp-cli/entity-command/src/Site_Command.php:118
#, fuzzy
msgid "Uncategorized"
msgstr "讨论版"

#: vendor/wp-cli/export-command/src/Export_Command.php:324
msgid "Invalid start ID: %d"
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/export-command/src/WP_Export_File_Writer.php:15
#: vendor/wp-cli/export-command/src/WP_Export_Split_Files_Writer.php:63
msgid "WP Export: error opening %s for writing."
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/export-command/src/WP_Export_File_Writer.php:32
#: vendor/wp-cli/export-command/src/WP_Export_Split_Files_Writer.php:51
msgid "WP Export: error writing to export file."
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/export-command/src/WP_Export_Query.php:337
msgid "Term is missing a parent: %s (%d)"
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/export-command/src/WP_Export_XML_Over_HTTP.php:19
#: vendor/wp-cli/export-command/src/WP_Export_XML_Over_HTTP.php:23
msgid "Export Error"
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/extension-command/src/WP_CLI/CommandWithUpgrade.php:608
msgid " Try again"
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/extension-command/src/WP_CLI/CommandWithUpgrade.php:613
msgid "API error. Try Again."
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/media-command/src/Media_Command.php:142
msgid "image"
msgid_plural "images"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: vendor/wp-cli/wp-cli/php/utils-wp.php:171
msgid "Inactive Widgets"
msgstr ""

#: vendor/wp-cli/wp-cli/php/utils-wp.php:174
msgid ""
"Drag widgets here to remove them from the sidebar but keep their settings."
msgstr ""

#: widgets/ask-form.php:28
msgid "(AnsPress) Ask form"
msgstr ""

#: widgets/ask-form.php:29
#, fuzzy
msgid "AnsPress ask form widget"
msgstr "AnsPress 仪表板"

#: widgets/ask-form.php:68
msgid "Ask questions"
msgstr "提出问题"

#: widgets/breadcrumbs.php:28
msgid "(AnsPress) Breadcrumbs"
msgstr "(AnsPress)麵包削导览列"

#: widgets/breadcrumbs.php:29
msgid "Show current anspress page navigation"
msgstr ""

#: widgets/question_stats.php:25
msgid "(AnsPress) Question Stats"
msgstr ""

#: widgets/question_stats.php:26
msgid "Shows question stats in single question page."
msgstr ""

#: widgets/question_stats.php:48
#, fuzzy
msgid "One time"
msgid_plural "%d times"
msgstr[0] "%d 次"
msgstr[1] "%d 次"

#: widgets/question_stats.php:49
#, fuzzy
msgid "%2$s1%3$s answer"
msgid_plural "%2$s%1$d%3$s answers"
msgstr[0] "%2$s%1$d%3$s 个回答"
msgstr[1] "%2$s%1$d%3$s 个回答"

#: widgets/question_stats.php:52
msgid "This widget can only be used in single question page"
msgstr "这个小工具只能用在\"单一问题页面\""

#: widgets/question_stats.php:64
msgid "Question stats"
msgstr "问题状态"

#: widgets/questions.php:29
msgid "(AnsPress) Questions"
msgstr ""

#: widgets/questions.php:30
msgid "Shows list of question shorted by option."
msgstr ""

#: widgets/questions.php:112
msgid "Order by:"
msgstr "排序:"

#: widgets/questions.php:123
msgid "Category IDs:"
msgstr "讨论板 ID:"

#: widgets/questions.php:125
msgid "Comma separted AnsPress category ids"
msgstr "列出逗点区隔的 AnsPress 分类 ID"

#: widgets/questions.php:129
msgid "Limit:"
msgstr "限制："

#: widgets/search.php:30
msgid "(AnsPress) Search"
msgstr ""

#: widgets/search.php:31
msgid "Question and answer search form."
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "AnsPress Question Answer"
msgstr "AP 问题侧边栏"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://anspress.io"
msgstr "http://anspress.io"

#. Description of the plugin/theme
msgid "The most advance community question and answer system for WordPress"
msgstr "Wordpress 上最先进的社群问答系统"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Rahul Aryan"
msgstr "Rahul Aryan"

#: addons/free/tag.php:182
#, fuzzy
msgctxt "anspress-question-answer"
msgid "Tag"
msgstr "标籤"

#: addons/free/tag.php:184
#, fuzzy
msgctxt "anspress-question-answer"
msgid "Add New Tag"
msgstr "新增回答"

#: includes/post-types.php:81
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Questions"
msgstr "提问"

#: includes/post-types.php:158
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Answers"
msgstr "解答"

#: includes/post-types.php:82
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Question"
msgstr "提问"

#: includes/post-types.php:159
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Answer"
msgstr "解答"

#: vendor/wp-cli/core-command/src/Core_Command.php:429
#: vendor/wp-cli/core-command/src/Core_Command.php:502
msgctxt "Default network name"
msgid "%s Sites"
msgstr ""

#. translators: Default category slug
#: vendor/wp-cli/entity-command/src/Site_Command.php:121
#, fuzzy
msgctxt "Default category slug"
msgid "Uncategorized"
msgstr "讨论版"

#~ msgid "AnsPress"
#~ msgstr "AnsPress"

#, fuzzy
#~ msgid "Load comments"
#~ msgstr "显示回应"

#, fuzzy
#~ msgid "Show question and answer comments by default"
#~ msgstr "预设显示回应"

#, fuzzy
#~ msgid "Question ID"
#~ msgstr "提问"

#, fuzzy
#~ msgid "Comments on %s"
#~ msgstr "在回答上回应"

#, fuzzy
#~ msgid "View all comments"
#~ msgstr "关闭回应功能"

#, fuzzy
#~ msgid "No tags found!"
#~ msgstr "没有找到回答"

#, fuzzy
#~ msgid "No matching tags found!"
#~ msgstr "没有找到回答"

#, fuzzy
#~ msgid "Add New Tag."
#~ msgstr "新增回答"

#, fuzzy
#~ msgid "You have already added maximum numbers of tags allowed."
#~ msgstr "您已经到达最大可上传数量"

#, fuzzy
#~ msgid "Dynamic Avatar"
#~ msgstr "大头贴"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "关闭的"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Comment"
#~ msgstr "回应"

#~ msgid "Discussion on \"%s\""
#~ msgstr "\"%s\" 上的讨论"

#, fuzzy
#~ msgctxt "anspress-question-answer"
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "讨论版"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Hello!\n"
#~ "Your answer on '{question_title}' was selected as best.\n"
#~ "\n"
#~ "Link: {answer_link}"
#~ msgstr "你的回答 ##post_title 已被选为最佳答桉"

#, fuzzy
#~ msgid "New question subject"
#~ msgstr "新提问"

#, fuzzy
#~ msgid "New question body"
#~ msgstr "新提问"

#, fuzzy
#~ msgid "New answer subject"
#~ msgstr "新的回答"

#, fuzzy
#~ msgid "New answer body"
#~ msgstr "新的回答"

#, fuzzy
#~ msgid "Select answer subject"
#~ msgstr "将这个回答选为最佳回答"

#, fuzzy
#~ msgid "Select answer body"
#~ msgstr "选取回答"

#, fuzzy
#~ msgid "New comment subject"
#~ msgstr "一个回应"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit question subject"
#~ msgstr "编辑提问"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit question body"
#~ msgstr "编辑提问"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit answer body"
#~ msgstr "编辑回答"

#, fuzzy
#~ msgid "Slug categories page"
#~ msgstr "AP 分类页面"

#, fuzzy
#~ msgid "Title of the categories page"
#~ msgstr "使用者页面的标题"

#, fuzzy
#~ msgid "Notify admin(s)"
#~ msgstr "通知"

#, fuzzy
#~ msgid "User Profile"
#~ msgstr "使用者个人档桉"

#, fuzzy
#~ msgid "reCaptcha"
#~ msgstr "reCaptacha"

#~ msgid "Bot verification failed."
#~ msgstr "验证失败"

#~ msgid "reCaptach keys missing, please add keys"
#~ msgstr "没有 reCaptach keys, 请输入"

#, fuzzy
#~ msgid "Events"
#~ msgstr "活动"

#, fuzzy
#~ msgid "Tags page title"
#~ msgstr "基本页面标题"

#, fuzzy
#~ msgid "Title for tags page"
#~ msgstr "提问页面的标题"

#, fuzzy
#~ msgid "Slug tags page"
#~ msgstr "选择一个页面"

#~ msgid "Select question"
#~ msgstr "选择提问"

#, fuzzy
#~ msgid "Access"
#~ msgstr "成功"

#, fuzzy
#~ msgid "Questions page"
#~ msgstr "每页几则问题"

#~ msgid "Select page for displaying anspress."
#~ msgstr "选一个页面来展示 anspress"

#, fuzzy
#~ msgid "Ask question page slug"
#~ msgstr "问题页面代称"

#, fuzzy
#~ msgid "Set a slug for ask question page."
#~ msgstr "输入问题页面代称"

#~ msgid "Title of the ask page"
#~ msgstr "提问页面的标题"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "大头贴"

#~ msgid "Items to show per page"
#~ msgstr "每页显示几个项目"

#, fuzzy
#~ msgid "Question & Answer"
#~ msgstr "被检举的提问与回答"

#~ msgid "Use text editor ?"
#~ msgstr "使用文字编辑器？"

#~ msgid "Text editor as default."
#~ msgstr "预设的文字编辑器"

#~ msgid "Allow an user to submit multiple answers on a single question."
#~ msgstr "允许使用者对一个问题多次回答"

#, fuzzy
#~ msgid "Only logged in can see questions, answer and comments?"
#~ msgstr "只有登入才能看到回应"

#~ msgid "Asker can answer"
#~ msgstr "提问者可以回答"

#~ msgid "Allow asker to answer his own question."
#~ msgstr "提问者可以自问自答"

#~ msgid "Allow anonymous"
#~ msgstr "允许匿名"

#~ msgid "Non-loggedin user can post questions and answers."
#~ msgstr "没有登入的使用者也可以发起问题讨论与回答。"

#~ msgid "Only admin can answer"
#~ msgstr "只有管理者可以回答"

#~ msgid "Only allow admin to answer question."
#~ msgstr "只允许管理者回答"

#~ msgid "non-loggedin user cannot see answers."
#~ msgstr "未登入使用者不能看到回答"

#~ msgid "Only logged in can see comment"
#~ msgstr "只有登入才能看到回应"

#~ msgid "non-loggedin user cannot see comments."
#~ msgstr "未登入的使用者不能看到回应"

#~ msgid "Lock delete action"
#~ msgstr "锁住防止删除"

#~ msgid ""
#~ "Lock comment or post after a period so that user cannot delete it. Set "
#~ "the time in epoch i.e. 86400 = 1 day."
#~ msgstr "在多少秒之后使用者就不能删除这个贴文，86400 秒 = 1天"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上传"

#, fuzzy
#~ msgid "User roles"
#~ msgstr "使用者个人档桉"

#, fuzzy
#~ msgid "Permission and role"
#~ msgstr "权限"

#, fuzzy
#~ msgid "Questions and Answers"
#~ msgstr "搜寻问题与回答"

#, fuzzy
#~ msgid "Thank you for choosing AnsPress"
#~ msgstr "谢谢你的投票"

#, fuzzy
#~ msgid "Post you are trying to edit is not a question."
#~ msgstr "你没有权限编辑这个提问"

#~ msgid "Post question"
#~ msgstr "张贴提问"

#~ msgid "Repeat your password"
#~ msgstr "再次输入密码"

#~ msgid "It must be minimum %d characters"
#~ msgstr "至少要%d字"

#~ msgid "Not a valid email address"
#~ msgstr "无效的 Email 地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Unable to load comments"
#~ msgstr "关闭回应功能"

#, fuzzy
#~ msgid "Unable to update comment"
#~ msgstr "更新回应"

#~ msgid "Ask"
#~ msgstr "提问"

#~ msgid "You do not have permission to delete this comment"
#~ msgstr "你没有权限删除这个回应"

#~ msgid "Comment deleted successfully."
#~ msgstr "回应删除成功"

#~ msgid "Form loaded."
#~ msgstr "表格已载入"

#~ msgid "Something went wrong, please try again."
#~ msgstr "哪裡出错了，请再试一次。"

#, fuzzy
#~ msgid "Don't have a user account?."
#~ msgstr "还没有帐号？%s马上注册%s"

#~ msgid "Successfully loaded form."
#~ msgstr "成功载入表格"

#~ msgid "Create new tag"
#~ msgstr "建立新标籤"

#~ msgid "Enter tag"
#~ msgstr "输入标籤"

#~ msgid "Description of tag."
#~ msgstr "标籤说明"

#~ msgid "Create tag"
#~ msgstr "建立标籤"

#, fuzzy
#~ msgid "Sorry, you cannot asnwer on this question"
#~ msgstr "只有你订阅这个提问"

#, fuzzy
#~ msgid "Sorry, you cannot edit this answer"
#~ msgstr "编辑这个回答"

#, fuzzy
#~ msgid "Restricted content"
#~ msgstr "编辑了回应"

#, fuzzy
#~ msgid "You have already uploaded maximum numbers of allowed attachments"
#~ msgstr "您已经到达最大可上传数量"

#, fuzzy
#~ msgid "Question tag: %s"
#~ msgstr "问题状态"

#, fuzzy
#~ msgid "No description."
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Password not matching"
#~ msgstr "密码不符"

#~ msgid "Password length must be 6 or higher"
#~ msgstr "密码最少需要六位数长度"

#~ msgid "Username length must be 4 or higher"
#~ msgstr "使用者名称至少要四个字母或以上"

#~ msgid "Username not available"
#~ msgstr "使用者名称不可使用"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you want to reset your password?"
#~ msgstr "Email 已存在，你要重设密码吗？"

#~ msgid "Uploading"
#~ msgstr "上传中"

#~ msgid "This is a private %s."
#~ msgstr "这是私密的 %s"

#~ msgid "This %s waiting for moderation."
#~ msgstr "这个 %s 正在等候审核"

#~ msgid "This has been trashed or waiting for approval."
#~ msgstr "这正在等候核可或是已被丢到垃圾桶"

#, fuzzy
#~ msgid "Auto delete notifications"
#~ msgstr "删除通知"

#, fuzzy
#~ msgid "Auto delete notifications interval"
#~ msgstr "删除通知"

#, fuzzy
#~ msgid "%s comment approved"
#~ msgid_plural "%s comments approved"
#~ msgstr[0] "已回应"
#~ msgstr[1] "已回应"

#~ msgid "Points"
#~ msgstr "点数"

#~ msgid "Moderate question & answer"
#~ msgstr "管理提问与回答"

#~ msgid "Post flag"
#~ msgstr "贴出检举"

#~ msgid "Role and permission for AnsPress"
#~ msgstr "AnsPress 的角色与权限"

#~ msgid ""
#~ "Is your existing question tags are not appearing ? click here to fix it %s"
#~ msgstr "提问的标籤没有正确显示？点击来修正他 %s"

#~ msgid "Fix question tags"
#~ msgstr "修正提问标籤"

#~ msgid "Hide message %s"
#~ msgstr "隐藏讯息 %s"

#~ msgid "dismiss"
#~ msgstr "解散"

#~ msgid "By %s"
#~ msgstr "被 %s"

#~ msgid "Last Updated:"
#~ msgstr "最后更新："

#~ msgid "Untested with your version of WordPress"
#~ msgstr "在你的 WordPress 版本上未测试"

#~ msgid "<strong>Compatible</strong> with your version of WordPress"
#~ msgstr "与你的 WordPress 版本相容"

#~ msgid "Draft"
#~ msgstr "草稿"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Delete permanently"
#~ msgstr "永远删除"

#~ msgid "Move to trash"
#~ msgstr "移到垃圾桶"

#~ msgid "Base page"
#~ msgstr "基础页面"

#~ msgid "Question Help page"
#~ msgstr "提问的帮助页面"

#~ msgid "Direction for asking a question."
#~ msgstr "提问的方向"

#~ msgid "Answer Help page"
#~ msgstr "回答的帮助页面"

#~ msgid "Clean DB"
#~ msgstr "清除资料库"

#~ msgid ""
#~ "check this to remove all anspress data including posts on deactivating "
#~ "plugin."
#~ msgstr ""
#~ "选这选项, 会在停用Anspress插件时， 删除Anspress相关的资料，包含问题。"

#~ msgid "Base page slug before user page permalink"
#~ msgstr "基础页面代称放在使用者页面固定网址之前"

#~ msgid "Disable hover card"
#~ msgstr "停止用名卡"

#~ msgid "Dont show user hover card on mouseover."
#~ msgstr "鼠标停留在用户名上时， 不要显示名卡。"

#~ msgid "Users to show per page."
#~ msgstr "每页显示几个使用者"

#~ msgid "Sorting"
#~ msgstr "排列"

#~ msgid "Sort answers by default."
#~ msgstr "使用预设的回答排序"

#~ msgid "Toggle"
#~ msgstr "切换"

#~ msgid "Show question sidebar"
#~ msgstr "显示问题侧边栏"

#~ msgid "Page slug"
#~ msgstr "页面代称"

#~ msgid ""
#~ "Enter slug for user page, make sure no page or post exists with same slug."
#~ msgstr "输入使用者页面的代称，请注意代称不能跟其他页面或文章的代称相冲突"

#~ msgid "Show question title"
#~ msgstr "显示问题讨论标题"

#~ msgid "Disable navigation"
#~ msgstr "停用导航栏"

#~ msgid "Disable answer navigation."
#~ msgstr "停用答桉导航栏。"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "使用者"

#~ msgid "Show users directory"
#~ msgstr "显示使用者目录"

#~ msgid "When enabled public can see directory of users."
#~ msgstr "公开使用者目录"

#~ msgid "Disable reputation for user"
#~ msgstr "关闭使用者声望功能"

#~ msgid "Users page avatar size"
#~ msgstr "使用者页面头像大小"

#~ msgid "Set user avatar size for users page item."
#~ msgstr "对使用者页面项目设定使用者头像大小"

#~ msgid "Set width of user cover photo."
#~ msgstr "设定封面图片宽度"

#~ msgid "Set height of user cover photo."
#~ msgstr "设定封面图片高度"

#~ msgid "Cover thumb width"
#~ msgstr "封面图缩图宽度"

#~ msgid "Set width of user cover photo thumbnail."
#~ msgstr "对封面缩图设定宽度"

#~ msgid "Small cover height"
#~ msgstr "小封面高度"

#~ msgid "Set height of user cover photo thumbnail."
#~ msgstr "对封面缩图设定高度"

#~ msgid "Default rank"
#~ msgstr "预设排名"

#~ msgid "Assign a default rank for newly registered user."
#~ msgstr "对新注册的使用者派定预设的等级"

#~ msgid "Enable reCaptcha"
#~ msgstr "啓用 reCaptacha"

#~ msgid "Use this for preventing spam posts."
#~ msgstr "用这个来防止恶意贴文"

#~ msgid "Total <b>%d flag</b>"
#~ msgstr "共<b>%d 个检举</b>"

#~ msgid "Trash post"
#~ msgstr "删除贴文"

#~ msgid "No one flagged this post yet"
#~ msgstr "没有人检举这个贴文"

#~ msgid "New reputation"
#~ msgstr "新的声望"

#~ msgid "No related questions found"
#~ msgstr "找不到相关提问"

#~ msgid "Set as featured"
#~ msgstr "设为推荐"

#~ msgid "Unset as featured"
#~ msgstr "取消推荐"

#~ msgid "Follow"
#~ msgstr "追踪"

#~ msgid "Unfollow"
#~ msgstr "取消追踪"

#~ msgid "Please login for adding question to your subscribe"
#~ msgstr "需要先登入才能把问题加入你的订阅"

#~ msgid "votes"
#~ msgstr "投票"

#~ msgid "Write a meaningful title for the question."
#~ msgstr "为提问写下有意义的抬头"

#~ msgid "Questions %s"
#~ msgstr "提问 %s"

#~ msgid "Answers %s"
#~ msgstr "回答 %s"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "使用者"

#~ msgid "Followers"
#~ msgstr "追踪者"

#~ msgid "Following"
#~ msgstr "正在追踪"

#~ msgid "No user found"
#~ msgstr "没有找到使用者"

#~ msgid "No followers found"
#~ msgstr "没找到追踪者"

#~ msgid "You are not following anyone."
#~ msgstr "你没有追踪任何人"

#~ msgid "%s's activity"
#~ msgstr "%s 的动态"

#~ msgid "My profile"
#~ msgstr "我的个人档桉"

#~ msgid "%s's profile"
#~ msgstr "%s 的个人档桉"

#~ msgid "My questions"
#~ msgstr "我的提问"

#~ msgid "%s's questions"
#~ msgstr "%s 的提问"

#~ msgid "My answers"
#~ msgstr "我的回答"

#~ msgid "%s's answers"
#~ msgstr "%s 的回答"

#~ msgid "My reputation"
#~ msgstr "我的声望"

#~ msgid "%s's reputation"
#~ msgstr "%s 的声望"

#~ msgid "About me"
#~ msgstr "关于我"

#~ msgid "My followers"
#~ msgstr "我的追踪者"

#~ msgid "%s's followers"
#~ msgstr "%s 的追踪者"

#~ msgid "My subscriptions"
#~ msgstr "我的订阅"

#~ msgid "My notification"
#~ msgstr "我的通知"

#~ msgid "Cover photo uploaded successfully."
#~ msgstr "封面图片上传成功"

#~ msgid ""
#~ "There was an error while uploading cover photo, please check your image "
#~ "and try again."
#~ msgstr "图片上传失败，请确认您的图片。"

#~ msgid "Avatar uploaded successfully."
#~ msgstr "大头贴上传成功"

#~ msgid "Its too short, it must be minimum %d characters"
#~ msgstr "太短，至少要%d字"

#~ msgid "Flag "
#~ msgstr "检举"

#~ msgid "Comment deleted successfully"
#~ msgstr "成功删除回应"

#~ msgid "ago"
#~ msgstr "前"

#~ msgid "Please login or register to continue this action."
#~ msgstr "请登入或注册后才能继续这个动作"

#~ msgid "Edit this question"
#~ msgstr "编辑这个提问"

#~ msgid "Edited on"
#~ msgstr "编辑在"

#~ msgid "You need to login before doing this action."
#~ msgstr "你要登入才能继续"

#~ msgid "You are commenting on a draft post."
#~ msgstr "你正在回应一个草稿"

#~ msgid "Successfully unfollowed."
#~ msgstr "成功取消追踪"

#~ msgid "Question submitted successfully"
#~ msgstr "提问已成功送出"

#~ msgid "Question moved to trash."
#~ msgstr "提问已被搬移到垃圾桶"

#~ msgid "Answer moved to trash."
#~ msgstr "回答已搬移到垃圾桶"

#~ msgid "Comment content is empty."
#~ msgstr "回应的内容是空的"

#~ msgid "Successfully followed."
#~ msgstr "追踪成功"

#~ msgid "You cannot follow yourself."
#~ msgstr "你不能追踪自己"

#~ msgid "Notification deleted successfully."
#~ msgstr "已成功删除通知"

#~ msgid "Notification is marked as read."
#~ msgstr "已将通知标示为”已阅读”"

#~ msgid "%s is closed, new answer are not accepted."
#~ msgstr "%s 已经关闭，不能再接收新的回答"

#~ msgid "Add image to editor"
#~ msgstr "新增图片"

#~ msgid "upload"
#~ msgstr "上传"

#~ msgid "add image from link"
#~ msgstr "新增图片连结"

#, fuzzy
#~ msgid "<span>1</span> Participant"
#~ msgid_plural "<span>%d</span> Participants"
#~ msgstr[0] "1 贡献者"
#~ msgstr[1] "1 贡献者"

#, fuzzy
#~ msgid "Closed <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "Moderate <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "已关闭"
#~ msgstr[1] "已关闭"

#~ msgid "Search question"
#~ msgstr "搜寻问题"

#~ msgid "answers"
#~ msgstr "回答"

#, fuzzy
#~ msgid "%s ans"
#~ msgid_plural "%s ans"
#~ msgstr[0] "%s 回应"
#~ msgstr[1] "%s 回应"

#~ msgid "%s Rep."
#~ msgstr "%s 声誉"

#~ msgid "+%d"
#~ msgstr "+%d"

#~ msgid "%sAnswered %s"
#~ msgstr "%s 回应了 %s"

#~ msgid "%sCommented %s"
#~ msgstr "%s回应了 %s"

#~ msgid "%sSelected answer %s"
#~ msgstr "%s选取解答 %s"

#~ msgid "%sUp vote %s %s"
#~ msgstr "%s投票 %s %s"

#~ msgid "%sDown vote %s %s"
#~ msgstr "%s扣票 %s %s"

#~ msgid "%sBest answer %s"
#~ msgstr "%s 最佳回答 %s"

#~ msgid "Points given to newly registered user."
#~ msgstr "给新注册使用者多少点数"

#~ msgid "Uploading avatar"
#~ msgstr "大头贴上传中"

#~ msgid "Awarded for uploading an profile picture."
#~ msgstr "得到上传照片的奖励"

#~ msgid "Completing profile"
#~ msgstr "完成个人档桉"

#~ msgid "Awarded for completing profile fields."
#~ msgstr "得到完成使用者档桉的奖励"

#~ msgid "When user receive an upvote on question"
#~ msgstr "当使用者得到一个问题的投票"

#~ msgid "Receive down vote on question"
#~ msgstr "提问被扣票了"

#~ msgid "When user receive an down vote on question"
#~ msgstr "当使用者得到一个问题的扣票"

#~ msgid "Up voted questions"
#~ msgstr "被投票的提问"

#~ msgid "When user upvote others question"
#~ msgstr "当使用者对其他提问投票"

#~ msgid "Up voted answers"
#~ msgstr "对回答投票"

#~ msgid "When user upvote others answer"
#~ msgstr "当使用者对其他回答投票"

#~ msgid "Down voted questions"
#~ msgstr "被扣票的提问"

#~ msgid "When user down vote others question"
#~ msgstr "当使用者对其他提问扣票"

#~ msgid "When user down vote others answers"
#~ msgstr "当使用者对其他回答扣票"

#~ msgid "When user user select an answer."
#~ msgstr "当使用者选了一个回答"

#~ msgid "Install Required Plugins"
#~ msgstr "安装所需的外挂"

#~ msgid "Install Plugins"
#~ msgstr "安装外挂"

#~ msgid "Installing Plugin: %s"
#~ msgstr "安装外挂：%s"

#~ msgid "Something went wrong with the plugin API."
#~ msgstr "外挂 API 发生错误"

#, fuzzy
#~ msgid "AnsPress requires the following plugin: %1$s."
#~ msgid_plural "AnsPress requires the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "AnsPress 需要以下外挂 %1$s"
#~ msgstr[1] "AnsPress 需要以下外挂 %1$s"

#, fuzzy
#~ msgid "AnsPress recommends the following plugin: %1$s."
#~ msgid_plural "AnsPress recommends the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "AnsPress 推荐以下外挂 %1$s"
#~ msgstr[1] "AnsPress 推荐以下外挂 %1$s"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin installed."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins installed."
#~ msgstr[0] ""
#~ "抱歉，你没有足够的权限来安装 %s 外挂，请与网站管理员联络安装外挂。"
#~ msgstr[1] ""
#~ "抱歉，你没有足够的权限来安装 %s 外挂，请与网站管理员联络安装外挂。"

#, fuzzy
#~ msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgstr[0] "需要的外挂没启用：%1$s"
#~ msgstr[1] "需要的外挂没启用：%1$s"

#, fuzzy
#~ msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgid_plural ""
#~ "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgstr[0] "建议使用的外挂目前没启用：%1$s"
#~ msgstr[1] "建议使用的外挂目前没启用：%1$s"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin activated."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins activated."
#~ msgstr[0] "抱歉，你没有足够的权限开启 %s 外挂，请与网站管理员联络开启外挂。"
#~ msgstr[1] "抱歉，你没有足够的权限开启 %s 外挂，请与网站管理员联络开启外挂。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
#~ "maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgid_plural ""
#~ "The following plugins need to be updated to their latest version to "
#~ "ensure maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgstr[0] "以下的外挂需要更新到最新版本以确保与主题版型相容：%1$s"
#~ msgstr[1] "以下的外挂需要更新到最新版本以确保与主题版型相容：%1$s"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin updated."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins updated."
#~ msgstr[0] "抱歉，你没有足够的权限更新 %s 外挂，请与网站管理员联络更新外挂。"
#~ msgstr[1] "抱歉，你没有足够的权限更新 %s 外挂，请与网站管理员联络更新外挂。"

#, fuzzy
#~ msgid "Begin installing plugin"
#~ msgid_plural "Begin installing plugins"
#~ msgstr[0] "开始安装外挂"
#~ msgstr[1] "开始安装外挂"

#, fuzzy
#~ msgid "Begin activating plugin"
#~ msgid_plural "Begin activating plugins"
#~ msgstr[0] "开始启动外挂"
#~ msgstr[1] "开始启动外挂"

#~ msgid "Return to Required Plugins Installer"
#~ msgstr "回到请求的外挂安装器"

#~ msgid "Plugin activated successfully."
#~ msgstr "外挂启动成功"

#~ msgid "All plugins installed and activated successfully. %s"
#~ msgstr "所有外挂启动成功 %s"

#~ msgid ""
#~ "Question and answer is powered by <a href=\"http://anspress.io\" traget="
#~ "\"_blank\">AnsPress</a>"
#~ msgstr "问答系统由 AnsPress 驱动"

#~ msgid "You and <strong>%s people</strong> subscribed to this question."
#~ msgstr "你跟 %s 人都订阅了这个问题"

#~ msgid "<strong>%d people</strong> subscribed to this question."
#~ msgstr "%d 人订阅了这个问题"

#~ msgid "answer accepted"
#~ msgstr "提问被接受了"

#~ msgid "Sort by"
#~ msgstr "排序"

#~ msgid ".."
#~ msgstr ".."

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "Your first name"
#~ msgstr "你的名字"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "Nickname"
#~ msgstr "匿称"

#~ msgid "Your nickname"
#~ msgstr "你的匿称"

#~ msgid "Display name"
#~ msgstr "显示名称"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "使用者名称"

#~ msgid "Your username"
#~ msgstr "你的使用者名称"

#~ msgid "This cannot be changed."
#~ msgstr "这不能更改"

#~ msgid "Your contact email"
#~ msgstr "你的联络 Email"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Update your password"
#~ msgstr "更新你的密码"

#~ msgid "Page not found or registered."
#~ msgstr "找不到页面或已注册"

#~ msgid "Top %s"
#~ msgstr "前 %s"

#~ msgid "Upload an avatar"
#~ msgstr "上传大头贴"

#~ msgid "Basic"
#~ msgstr "基本资料"

#~ msgid "Upload a cover photo"
#~ msgstr "上传封面图片"

#~ msgid "Upload cover"
#~ msgstr "上传封面图片"

#~ msgid "Vote for closing"
#~ msgstr "投票关闭"

#~ msgid "Close "
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Toggle fullscreen"
#~ msgstr "切换全萤幕检视"

#~ msgid "Write"
#~ msgstr "撰写"

#~ msgid "How to answer"
#~ msgstr "如何回答"

#~ msgid "Please %s or %s to view answers and comments"
#~ msgstr "请 %s 或 %s 以检视答桉或回应"

#~ msgid "How to ask"
#~ msgstr "如何提问"

#~ msgid "Your comment is awaiting moderation."
#~ msgstr "你的回应正在等候审核"

#~ msgid "Comment navigation"
#~ msgstr "浏览回应"

#~ msgid "&larr; Older Comments"
#~ msgstr "← 更旧的回应"

#~ msgid "Newer Comments &rarr;"
#~ msgstr "更新的回应 →"

#~ msgid "No question asked yet!, be the first to ask a question."
#~ msgstr "尚无提问，第一个提出问题吧。"

#~ msgid "Adding question to your favorites"
#~ msgstr "把这个问题加到我的最爱"

#~ msgid "Requesting for closing this question"
#~ msgstr "请求关闭这个问题"

#~ msgid "Submitting request"
#~ msgstr "正在发送请求"

#~ msgid "Loading comment form"
#~ msgstr "载入回应表单"

#~ msgid "Sending your question"
#~ msgstr "正在发送你的问题"

#~ msgid "Sending your answer"
#~ msgstr "正在发送你的回答"

#~ msgid "Deleting comment"
#~ msgstr "删除回应"

#~ msgid "Updating comment"
#~ msgstr "正在更新回应"

#~ msgid "Saving labels"
#~ msgstr "储存 label"

#~ msgid "Loading suggestions"
#~ msgstr "建议载入中"

#~ msgid "Uploading cover"
#~ msgstr "封面图片上传中"

#~ msgid "Saving profile"
#~ msgstr "储存个人档桉"

#~ msgid "Sending message"
#~ msgstr "讯息发送中"

#~ msgid "Loading conversation"
#~ msgstr "载入对话"

#~ msgid "Loading new message form"
#~ msgstr "载入新讯息表单"

#~ msgid "Searching conversations"
#~ msgstr "搜寻对话"

#~ msgid "Loading message form"
#~ msgstr "载入讯息表单"

#~ msgid "Updating message"
#~ msgstr "更新讯息"

#~ msgid "Deleting message"
#~ msgstr "删除讯息"

#~ msgid "AP Before"
#~ msgstr "AP Before"

#~ msgid "AP Lists Top"
#~ msgstr "AP 清单上面"

#~ msgid "AP Sidebar"
#~ msgstr "AP 侧边栏"

#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Featured post"
#~ msgstr "推荐的贴文"

#~ msgid "Leave a reply"
#~ msgstr "留下你的回复"

#~ msgid "1 Reply"
#~ msgstr "一个回复"

#~ msgid "% Replies"
#~ msgstr "% 个回复"

#~ msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
#~ msgstr "继续阅读 →"

#~ msgid "Pages:"
#~ msgstr "页面："

#~ msgid "About %s"
#~ msgstr "关于 %s"

#~ msgid "View all posts by %s <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
#~ msgstr "检视所有文章以 %s <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#~ msgid "%d questions, %d solved"
#~ msgstr "%d 则提问, %d 则已解答"

#~ msgid "Member for %s"
#~ msgstr "会员资历 %s"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "总计"

#~ msgid "%d votes received"
#~ msgstr "%d 取得票数"

#~ msgid "up"
#~ msgstr "投票"

#~ msgid "%d votes casted"
#~ msgstr "%d 更改票数"

#~ msgid "Top Answers"
#~ msgstr "最佳回答"

#~ msgid "More answers by %s"
#~ msgstr "%s 的更多回答"

#~ msgid "view"
#~ msgstr "读取"

#~ msgid "More questions by %s"
#~ msgstr "%s 的更多问题"

#~ msgid "No reputation earned yet."
#~ msgstr "尚未取得声誉"

#~ msgid "Not following any question yet!"
#~ msgstr "尚未追踪任何提问"

#~ msgid "%d Followers, %d following"
#~ msgstr "%d 个追踪者, 正追踪 %d 人"

#~ msgid "%d Followers"
#~ msgstr "%d 个追踪者"

#~ msgid "%d Following"
#~ msgstr "%d 个追踪"

#~ msgid "%d Best"
#~ msgstr "%d 最佳"

#, fuzzy
#~ msgid "1 answer"
#~ msgid_plural "%d answers"
#~ msgstr[0] "1 个回答"
#~ msgstr[1] "1 个回答"

#, fuzzy
#~ msgid "1 vote"
#~ msgid_plural "%d votes"
#~ msgstr[0] "1 个投票"
#~ msgstr[1] "1 个投票"

#~ msgid "View all followers &rarr;"
#~ msgstr "检视所有追踪者 &rarr;"

#~ msgid "No followers yet"
#~ msgstr "未有追踪者"

#~ msgid "This widget can only be used in user page."
#~ msgstr "这个小工具只能够用在使用者页面"

#~ msgid "Avatar size:"
#~ msgstr "大头贴尺寸"

#~ msgid "No options"
#~ msgstr "没有选项"

#, fuzzy
#~ msgid "1 follower"
#~ msgid_plural "%d followers"
#~ msgstr[0] "追踪者"
#~ msgstr[1] "追踪者"

#~ msgid "Avatar:"
#~ msgstr "大头贴:"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid ""
#~ "Please update all AnsPress extensions before activating. <a target="
#~ "\"_blank\" href=\"http://anspress.io/questions/ask/\">Ask for help</a>"
#~ msgstr "在启动前请更新所有的 AnsPress extensions，取得帮助。"

#~ msgid "Please update all AnsPress extensions before activating."
#~ msgstr "在启动前请更新所有的 AnsPress extensions"

#~ msgid "Min. Points"
#~ msgstr "最少点数"

#~ msgid "Multiple"
#~ msgstr "多次"

#~ msgid "%sAnswered about %s ago%s"
#~ msgstr "%s回答，约 %s 前%s"

#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgid "Show your love by showing link to AnsPress project site."
#~ msgstr "展示 AnsPress 网站连结来支持 AnsPress"

#~ msgid "Subbscribe and and stats widget will shown in question page."
#~ msgstr "在提问页面侧边栏显示\"订阅\"与\"状态\""

#~ msgid "%s flagged this post %s ago"
#~ msgstr "%s 个检举这个贴文在 %s 前"

#~ msgid ""
#~ "We found similar questions that have already been asked, click to read "
#~ "them. Avoid creating duplicate questions, it will be deleted."
#~ msgstr "我们发现类似的提问，请先爬文后发文。"

#~ msgid "%s Ago"
#~ msgstr "%s 前"

#~ msgid "Subscription"
#~ msgstr "订阅"

#~ msgid "%s %s about %s ago"
#~ msgstr "%s %s 约 %s 前"

#~ msgid " %s %s %s ago"
#~ msgstr " %s %s %s 前"

#~ msgid "New question <b>##post_title</b>"
#~ msgstr "新提问 <b>##post_title</b>"

#~ msgid "New answer on <b>##post_title</b>"
#~ msgstr "<b>##post_title</b> 的新回答"

#~ msgid "Your question <b>##post_title</b> has been edited"
#~ msgstr "你的问题 <b>##post_title</b> 已编辑"

#~ msgid "Your answer on <b>##post_title</b> has been edited"
#~ msgstr "你在问题 <b>##post_title</b> 的回答已编辑"

#~ msgid "New comment on question <b>##post_title</b>"
#~ msgstr "在 <b>##post_title</b> 提问上的新回应"

#~ msgid "New comment on answer <b>##post_title</b>"
#~ msgstr "<b>##post_title</b> 答桉上的新回应"

#~ msgid "<b>%s</b> started following you"
#~ msgstr "<b>%s</b> 开始追踪你"

#~ msgid "%s up voted on your post <b>##post_title</b>"
#~ msgstr "%s 对你的文章 <b>##post_title</b> 投票"

#~ msgid "You have received <b>##reputation</b> reputation points"
#~ msgstr "你得到了 ##reputation 声望点数"

#~ msgid "%s ago%s"
#~ msgstr "%s 前%s"

#~ msgid " ago"
#~ msgstr " 前"

#~ msgid "Follow question"
#~ msgstr "追踪提问"

#~ msgid "Unfollow question"
#~ msgstr "取消追踪提问"

#~ msgid "More"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "You already flagged this post"
#~ msgstr "你已经检举这个文章了"

#~ msgid "Your close request has been removed"
#~ msgstr "你的关闭请求被移除了"

#~ msgid "Your close request has been sent"
#~ msgstr "你的关闭请求送出了"

#~ msgid "Something went wrong"
#~ msgstr "发生了错误"

#~ msgid "Please login for requesting closing this question."
#~ msgstr "要登入才能关闭问题"

#~ msgid "AP about user"
#~ msgstr "AP 关于使用者"

#~ msgid "扣票"
#~ msgstr "降"

#~ msgid "Last seen %s ago"
#~ msgstr "%s 前最后阅读"

#~ msgid "Ago"
#~ msgstr "前"

#~ msgid "Shows list of question shorted by option"
#~ msgstr "根据选项排序问题"

#~ msgid "Display current logged in users detail and links."
#~ msgstr " 显示目前登入使用者的详细资料及连结"
